{
  "id_query": "20584999",
  "total": 5332,
  "total_current": 200,
  "max_score": 79.75121,
  "origin_question": "l√†m th·∫ø n√†o ƒë√™ c√†i nh·∫°c chu√¥ng theo b√†i h√°t t·∫£i v·ªÅ t·ª´ zing mp3",
  "hits": [
    {
      "score": 34.528065,
      "id": "28339533",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone kh√¥ng c√≥ c√†i nh·∫°c chu√¥ng cu·ªôc g·ªçi t·ª´ 1 b√†i h√°t trong b·ªô nh·ªõ √†",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n tham kh·∫£o v√† thao t√°c theo h∆∞·ªõng d·∫´n t·∫°i ƒë·ªÉ c√†i nh·∫°c chu√¥ng ngo√†i cho m√°y nh√© b·∫°n.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.814348,
      "id": "18626029",
      "field_search": "question",
      "question": "Mu·ªën t·∫£i nh·∫°c c√≥ b·∫£n quy·ªÅn tr√™n zing MP3 v·ªÅ ip 6 th√¨ l√†m s ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng li√™n h·ªá b·ªô ph·∫≠n h·ªó tr·ª£ c·ªßa Zingmp3 ƒëƒÉng k√≠ l√†m th√†nh vi√™n Vip, n·∫°p ti·ªÅn v√† t√†i kho·∫£n v√† s·∫Ω ƒë∆∞·ª£c c√°c b·∫°n h∆∞·ªõng d·∫´n t·∫£i nh·∫°c c√≥ b·∫£n quy·ªÅn b·∫°n nha.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.680832,
      "id": "20632759",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi Iphone6 look c√≥ c√†i ƒë·∫∑t nh·∫°c chu√¥ng t·∫°i zing mp3 kh√¥ng ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n!V·ªõi s·∫£n ph·∫©m iPhone 6 th√¨ kh√¥ng th·ªÉ c√†i nh·∫°c chu√¥ng b·∫±ng ·ª©ng d·ª•ng ZingMp3 b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.655132,
      "id": "25663439",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 plus c·ªßa m√¨nh c√†i nh·∫°c chu√¥ng b·∫±ng b√†i h√°t t·ª± nhi√™n kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c n·ªØa nh·ªâ. N√≥ c·ª© tr·ªü v·ªÅ nh·∫°c chu√¥ng m·∫∑c ƒë·ªãnh",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n th·ª≠ l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n¬†¬†√°p d·ª•ng cho m√°y xem sao b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.192572,
      "id": "26898435",
      "field_search": "question",
      "question": "Mu·ªën coppy l·ªùi b√†i h√°t tr√™n xing mp3 d√°n sang fb l√†m th·∫ø n√†o v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,·ª®ng d·ª•ng zingmp3 kh√¥ng h·ªó tr·ª£ copy l·ªùi b√†i h√°t b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.071175,
      "id": "23461856",
      "field_search": "question",
      "question": "l√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ m√°y v√† c√°ch th√™m nh·∫°c ƒë√≥ v√†o vivavideo",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n c√≥ th·ªÉ c·∫Øm ƒëi·ªán tho·∫°i v√†o m√°y t√≠nh v√† d√πng ph·∫ßn m·ªÅm iTunes , ch√©p nh·∫°c t·ª´ m√°y t√≠nh v√†o ƒëi·ªán tho·∫°i , t·ª´ ƒë√≥ b·∫°n d√πng ·ª©ng d·ª•ng Vivavideo s·∫Ω c√≥ nh·∫°c cho b·∫°n ch·ªçn nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.062214,
      "id": "20909712",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi em mu·ªën c√†i ƒë·∫∑t nh·ªØng b√†i h√°t m√¨nh t·ª± ch·ªçn l√†m nh·∫°c chu√¥ng th√¨ l√†m sao ƒë·ªÉ c√†i ƒë∆∞·ª£c ah, vui l√≤ng h∆∞·ªõng d·∫´n c·ª• th·ªÉ gi√∫p em, em xin c·∫£m ∆°n.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y, B·∫°n c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o v√† l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n ¬†b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.043884,
      "id": "20436793",
      "field_search": "question",
      "question": "Nh·∫°c t·∫£i t·ª´ MP3 xu·ªëng n√≥ s·∫Ω ·ªü ƒë√¢u ·∫° ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y khi b·∫°n t·∫£i b·∫±ng ·ª©ng d·ª•ng Zing Mp3 th√¨ nh·∫°c s·∫Ω l∆∞u trong m·ª•c Download c·ªßa ·ª©ng d·ª•ng b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.952152,
      "id": "21581623",
      "field_search": "question",
      "question": "LaÃÄm sao ƒë√™Ãâ caÃÄi nhaÃ£c chu√¥ng tr√™n zing mp3 tr√™n iphone 6 aÃ£",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†V·ªõi iPhone b·∫°n ph·∫£i t·∫°o 1 nh·∫°c chu√¥ng theo h∆∞·ªõng d·∫´n t·∫°i m·ªõi d√πng ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.135162,
      "id": "28370851",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e h·ªèi m√∫n c√†i nh·∫°c chu√¥ng iphone l√†m nh∆∞ n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng tham kh·∫£o b√†i vi·∫øt¬† ƒë·ªÉ xem h∆∞·ªõng d·∫´n chi ti·∫øt b·∫°n nh√©: \"\"Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.271378,
      "id": "18049252",
      "field_search": "question",
      "question": "A.D cho em h·ªèi l√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ ƒëem file nh·∫°c v√†o trong itune ƒë·ªÉ l√†m nh·∫°c chu√¥ng",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n th·ª±c hi·ªán c√†i nh·∫°c chu√¥ng t·ª´ nh·∫°c MP3 theo h∆∞·ªõng d·∫´n t·∫°i b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.82241,
      "id": "25232980",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi e mu·ªën t·∫£i video, clip v·ªÅ t·ª´ youtube v·ªÅ iphone 6 th√¨ l√†m th·∫ø n√†o ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ b·∫°n l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n \"\" ƒë·ªÉ t·∫£i Video v·ªÅ xem sao nha b·∫°n.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.649588,
      "id": "19536282",
      "field_search": "question",
      "question": "sao zing c·ªßa em kh√¥ng th·ªÉ load ƒë∆∞·ª£c b√†i h√°t l√† sao",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n cho m√°y k·∫øt n·ªëi v·ªõi 1 m·∫°ng wifi m·∫°nh h∆°n k·∫øt n·ªëi l·∫°i v√† ki·ªÉm tra l·∫°i xem sao b·∫°n nh√©. Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.40395,
      "id": "23326560",
      "field_search": "question",
      "question": "ƒê·ª£t tr∆∞·ªõc m√¨nh mua iphone ·ªü th·∫ø gi·ªõi di ƒë·ªông xong r·ªìi d√πng lu√¥n c√°i icloud c·ªßa tgdd ƒë·ªÉ t·∫£i zing mp3 v·ªÅ, m√† h m√¨nh thay b·∫±ng icloud c·ªßa m√¨nh, m√¨nh mu·ªën update zing mp3 m√† n√≥ y√™u c·∫ßu m·∫≠t kh·∫©u icloud c·ªßa tgdd, b√¢y gi·ªù m√¨nh c≈©ng k th·ªÉ mang m√°y ra c·ª≠a h√†ng ƒë∆∞·ª£c (nh√† m√¨nh c√°ch c·ª≠a h√†ng kh√° xa). M√¨nh ph·∫£i l√†m g√¨ b√¢y gi·ªù? n·∫øu x√≥a ƒëi c√†i l·∫°i = icloud c·ªßa m√¨nh th√¨ nh·∫°c t·∫£i v·ªÅ s·∫Ω b·ªã m·∫•t h·∫øt (200 b√†i)",
      "answer": "@Nguy·ªÖn L√™ Th√°i Qu·∫£ng: b·∫°n c√≥ mang ra tgdd th√¨ ch∆∞a ch·∫Øc nh√¢n vi√™n ƒë√£ nh·ªõ ƒë√∫ng pas, n√™n t·ªët nh·∫•t c≈©ng l√† xo√° ƒëi c√†i l·∫°iüôÇ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.192734,
      "id": "29720911",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mu·ªën c√†i nh·∫°c chu√¥ng cho iphone 6 th√¨ l√†m sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã¬†D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y ch·ªã c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o b√†i vi·∫øt¬†xem sao ch·ªã nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.137417,
      "id": "19532804",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd c√≥ h·ªï tr·ª£ ch√©p nh·∫°c t·ª´ m√°y t√≠nh qua iTunes kh√¥ng. T·∫£i b·∫±ng zing nh·∫°c kg ch·∫•t l∆∞∆°Ã£ng",
      "answer": "Ch√†o anh Qu√¢nHI·ªán Thegioididong.com c√≥ h·ªó tr·ª£ ch√©p nh·∫°c t·ª´ m√°y t√≠nh qua anh nha. Anh c√≥ th·ªÉ ƒë·∫øn si√™u th·ªã Thegioididong.com g·∫ßn nh·∫•t ƒë·ªÉ ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.522648,
      "id": "26473112",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi , e ƒë√£ t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ m√°y , m√† sao e v√†o vina video ƒë·ªÉ l·ªìng nh·∫°c , m√† e b·∫•m v√†o ph·∫ßn nh·∫°c c·ªßa m√°y l·∫°i ko c√≥ b√†i n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.27745,
      "id": "25129195",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuy·ªÉn b√†i h√°t tr√™n iPhone 6 khi nghe tai nghe th√¨ l√†m sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n nh·∫•n 2 l·∫ßn li√™n ti·∫øp v√†o n√∫t gi·ªØa ƒë·ªÉ chuy·ªÉn b√†i h√°t b·∫°n nha .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.864614,
      "id": "26472854",
      "field_search": "question",
      "question": "E ƒë√£ t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ m√°y , v·∫≠y m√† khi e v√†o vina video ƒë·ªÉ l·ªìng nh·∫°c v√†o video , e b·∫•m v√†o ph·∫ßn nh·∫°c ƒë√£ t·∫£i v·ªÅ n√≥ ko c√≥ b√†i n√†o ·∫° ??? V√† b·∫£o e ph·∫£i ƒë·ªìng b·ªô itunes l√† sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.249666,
      "id": "25216342",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m sao ƒë·ªÉ t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ m√°y v·∫≠y ad? M√¨nh m·ªõi chuy·ªÉn t·ª´ android qua ip c√≤n l·∫° qu√°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng v√†o c·ª≠a h√†ng¬†AppStore t·∫£i ph·∫ßn m·ªÅm¬†Zing Mp3¬†v·ªÅ s·ª≠ d·ª•ng t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ m√°y nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.477339,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "l√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ t·∫£i Appvn+ v·ªÅ iphone 6 ƒë·ªÉ t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng kh√¥ng b·ªã m·∫•t ph√≠??",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†B·∫°n c√≥ th·ªÉ thao t√°c t∆∞∆°ng t·ª± theo h∆∞·ªõng d·∫´n¬† b·∫°n nh√©.¬†¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.32383,
      "id": "17872440",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mu·ªën t√¨m 1 ·ª©ng d·ª•ng t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ ƒëi·ªán tho·∫°i.hien t·∫°i em ƒëang d√πng ·ª©ng d·ª•ng NCT v√† mp3zing nh∆∞ng m·ªói l·∫ßn v√†o t·∫£i hay nghe nh·∫°c b·ªã ƒë·∫©y ra ghi b√†i h√°t n√†y kh√¥ng kh·∫£ d·ª•ng ·ªü ƒë·∫•t n∆∞·ªõc c·ªßa b·∫°n.",
      "answer": "Ch√†o anh Ho√†ngV√¢ng tr∆∞·ªùng h·ª£p c·ªßa anh c√≥ th·ªÉ d√πng Zing Mp3 xem sao c√≥ th·ªÉ d√πng t·∫£i kh√° t·ªët anh nha¬†Chia s·∫ª c√πng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.107277,
      "id": "27917433",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m√¨nh nh·ªù ch√∫t, m√¨nh ƒëang d√πng ip n√†y m√† gi·ªù mu·ªën t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ m√°y th√¨ l√†m th·∫ø n√†o, xin ƒë∆∞·ª£c ch·ªâ d·∫´n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° b·∫°n c√≥ th·ªÉ t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng Zing MP3, r·ªìi b·∫°n t√¨m b√†i nh·∫°c b·∫°n th√≠ch > ch·ªçn t·∫£i nh·∫°c ƒë·ªÉ t·∫£i v·ªÅ m√°y nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.079634,
      "id": "27149302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho h·ªèi l√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ t·∫£i ƒëc app v·ªÅ m√°y ip6 v√¨ m√°y e t·∫£i v·ªÅ hi·ªán l√™n ch·ªØ ƒëang ch·ªù, ƒëang t·∫£i ???",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ b·∫°n th·ª≠ t·∫Øt ngu·ªìn ƒëi·ªán tho·∫°i kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i v√† k·∫øt n·ªëi v·ªõi 1 m·∫°ng wifi kh√°c m·∫°nh v√† ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n sau ƒë√≥ th·ª≠ l·∫°i xem sao nha b·∫°n.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.027512,
      "id": "21976600",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh mu·ªën chuy·ªÉn nh·∫°c t·ª´ m√°y t√≠nh v√†o iPhone th√¨ ph·∫£i l√†m nh∆∞ th·∫ø n√†o ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†B·∫°n c√≥ th·ªÉ thao t√°c t∆∞∆°ng t·ª± theo h∆∞·ªõng d·∫´n ¬†b·∫°n nh√©. ¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.388067,
      "id": "29449508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mu·ªën thay ƒë·ªïi nh·∫°c chu√¥ng c·ªßa Iphone 6 th√¨ l√†m th·∫ø n√†o h·∫£ QTV? c√≥ m·ªói m·ªôt ki·ªÉu nh·∫°c chu√¥ng nghe nh√†m ch√°n qu√°, th·∫≠m ch√≠ kh√¥ng ph√¢n bi·ªát ƒë∆∞·ª£c ƒë√¢u l√† m√°y c·ªßa m√¨nh ƒë·ªï chu√¥ng, ƒë√¢u l√† m√°y h√†ng x√≥m ƒë·ªï chu√¥ng n·ªØa?. C√°m ∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†B·∫°n c√≥ th·ªÉ thao t√°c t∆∞∆°ng t·ª± theo¬† b·∫°n nh√©.¬†¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.109571,
      "id": "29913344",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em h·ªèi c√≥ ph·∫ßn m·ªÅm t·∫£i nh·∫°c chu√¥ng n√†o cho ip6  9.3.2 k ·∫° .Em c·∫£m ∆°n",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y vui l√≤ng thao t√°c t∆∞∆°ng t·ª± theo¬†¬†ch·ªã nha .¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.057087,
      "id": "30672017",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mu·ªën t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ iphone 6, k c·∫ßn d√πmg PC m√† nh·∫°c v·∫´n l∆∞u v√†o ·ª©ng d·ª•ng \"\" Nh·∫°c \"\" th√¨ ph·∫£i l√†m sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã ,R·∫•t ti·∫øc l√† ch·ªâ c√≥ c√°ch ƒë·ªìng b·ªô file nh·∫°c qua iTunes th√¨ m·ªõi ƒë∆∞·ª£c ch·ªã nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.439732,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh d√πng iphone 6, m√¨nh mu·ªën t·∫£i 1 file excel tr√™n sarafi v·ªÅ ƒët th√¨ l√†m th·∫ø n√†o ? ,",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n t·∫£i t·ª´ trang web n√†o v·∫≠y, mong b·∫°n s·ªõm ph·∫£n h·ªìi th√¥ng tin ƒë·∫øn b√™n m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ b·∫°n nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.439545,
      "id": "29432649",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho h·ªèi v√†o ƒë√¢u ƒë·ªÉ g·ª° c√†i ƒë·∫∑t ·ª©ng d·ª•ng t·∫£i v·ªÅ m√°y t·ª´ App storre. C√°m ∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n ch·∫°m v√† gi·ªØ v√†o bi·ªÉu t∆∞·ª£ng c·ªßa ·ª©ng d·ª•ng > ch·ªçn d·∫•u X ƒë·ªÉ g·ª° ·ª©ng d·ª•ng l√† ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.406055,
      "id": "30750711",
      "field_search": "question",
      "question": "l√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ mua nh·∫°c tr√™n itunes store v·∫≠y ad",
      "answer": "Ch√†o anh ,¬†D·∫° anh c·∫ßn c√≥ th·∫ª VISA , anh th√™m th√¥ng tin thanh to√°n c·ªßa t√†i kho·∫£n Apple ID tr√™n ƒëi·ªán tho·∫°i b·∫±ng th√¥ng tin th·∫ª VISA n√†y , khi ƒë√≥ anh v√†o ·ª©ng d·ª•ng Music tr√™n ƒëi·ªán tho·∫°i v√† ch·ªçn b√†i h√°t m√¨nh mu·ªìn mua v√† thanh to√°n b·∫±ng th·∫ª VISA l√† ƒë∆∞·ª£c anh nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.2898,
      "id": "28945295",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mu·ªën c√†i nh·∫°c chu√¥ng cho m√°y em c√≥ th·ªÉ mang l·∫°i tgdd k ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c·∫ßn ph·∫£i ki·ªÉm tra tr∆∞·ªõc n·ªØa n√™n t·ªët nh·∫•t b·∫°n vui l√≤ng mang m√°y ƒë·∫øn c·ª≠a h√†ng¬†thegioididong.com g·∫ßn nh·∫•t ƒë·ªÉ nh√¢n vi√™n k·ªπ thu·∫≠t ki·ªÉm tra Tr·ª±c ti·∫øp tr√™n m√°y v√† h·ªó tr·ª£ b·∫°n nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.186575,
      "id": "17981576",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV oi c·ª©u v·ªõi tui t·∫£i nh·∫°c qua zing dt b√°o l√† \"b·∫°n¬†ƒëang¬†t·∫Øt¬†ch·∫ø¬†ƒë·ªô¬†t·∫£i¬†nh·∫°c¬†qua 3g\"¬†m·ªü¬†sao¬†tui¬†ki·∫øm¬†k¬†ra hi",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y tr√™n iPhone 6, b·∫°n c√≥ th·ªÉ th·ª±c hi·ªán nh∆∞ sau nh√©: V√†o ZingMp3 > c√†i ƒë·∫∑t (b√°nh rƒÉng) > b·∫≠t cho ph√©p t·∫£i nh·∫°c qua 3G b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.034046,
      "id": "27126993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi l√†m sao ƒë·ªÉ nghe nh·∫°c khi t·∫Øtt m√†n h√¨nh v·∫≠y QTV √Ω m√¨nh l√† nghe xong b√†i n√†y n√≥ chuy√™n sang b√†i kh√°c √° t·∫°i v√¨ m√¨nh nghe tr√™n safari khi t·∫Øt m√†n h√¨nh nghe h·∫øt b√†i xong n√≥ ng·ª´ng lun m√¨nh m√∫n nghe xong n√≥ chuy·ªÉn b√†i ti·∫øp theo th√¨ l√†m sao v·∫≠y ???",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh l√† b·∫°n nghe nh·∫°c tr√™n trang web n√†o v·∫≠y ·∫°, ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√© .¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.934491,
      "id": "30646129",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mu·ªën chuy·ªÉn nh·∫°c t·ª´ sony sang iphone 6 th√¨ l√†m c√°ch n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n th·ª≠ gi√∫p m√¨nh l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n¬†¬†xem sao nh√©, ho·∫∑c b·∫°n c√≥ th·ªÉ ƒë·∫øn tr·ª±c ti·∫øp h·ªá th·ªëng b√™n m√¨nh ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh h·ªó tr·ª£ b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ·∫°.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.625082,
      "id": "21225599",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi l√†m sao ƒë·ªÉ v·ª´a ch∆°i game v·ª´a nghe nh·∫°c tr√™n zing v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n vui l√≤ng v√†o trong c√†i ƒë·∫∑t c·ªßa game t·∫Øt √¢m thanh , r·ªìi m·ªü zing mp3 xem ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.511271,
      "id": "23941839",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone k t·∫£i nh·∫°c t·ª´ c√°c trang bƒÉng ucbrom ƒëc ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh c√≥ ph·∫£i b·∫°n mu·ªën n√≥i t·ªõi ·ª©ng d·ª•ng¬†uc browser ph·∫£i kh√¥ng ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√©!¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.490387,
      "id": "21681381",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin ch√†o Ad, l√†m ∆°n cho t√¥i ƒë·∫∑t c√¢u h·ªèi. Chi·∫øc iphone 6 c·ªßa t√¥i, khi c√≥ cu·ªôc g·ªçi ƒë·∫øn, nh·∫°c chu√¥ng ch·ªâ k√™u 15 gi√¢y r·ªìi t·ª± t·∫Øt. T√¥i kh√¥ng bi·∫øt l√†m th·∫ø n√†o. Chi·∫øc iphone kh√°c khi c√≥ cu·ªôc g·ªçi, nh·∫°c chu√¥ng ƒë·ªï g·∫ßn 40 gi√¢y m·ªõi ng·∫Øt. L√†m ∆°n h√£y gi√∫p t√¥i ƒëi·ªÅu ch·ªânh !",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n gi√∫p m√¨nh v√†o c√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > ƒë·∫∑t l·∫°i > ch·ªçn d√≤ng ƒë·∫ßu ti√™n \"ƒë·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t\" sau ƒë√≥ b·∫°n ki·ªÉm tra l·∫°i gi√∫p m√¨nh xem sao nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.418516,
      "id": "22165855",
      "field_search": "question",
      "question": "l√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ thay ƒë·ªïi ng√¥n ng·ª© tr√™n google ƒërive ·∫° v√† m√∫n t·∫£i ·∫£nh xu·ªëng t·ª´ google drive lm tje n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Ng√¥n ng·ªØ tr√™n Google Drive kh√¥ng thay ƒë·ªïi ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.¬†B·∫°n v√†o Google Drive > ch·ªçn v√†o ·∫£nh mu·ªën t·∫£i > nh·∫•n gi·ªØ ch·ªçn Download nh√© b·∫°n .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.36538,
      "id": "30443092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi t·∫£i app Google Tr√≤ Ch∆°i v·ªÅ r·ªìi l√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ l∆∞u d·ªØ li·ªáu game v√†o ƒë·∫•y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh vui l√≤ng ch·ª•p ·∫£nh l·∫°i m√†n h√¨nh ·ª©ng d·ª•ng ƒë√≥ ƒë·ªÉ m√¨nh t∆∞ v·∫•n ch√≠nh x√°c nh·∫•t nha .¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c th√¥ng tin ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.272987,
      "id": "29035661",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em h·ªèi v·ªõi ·∫°. Em mu·ªën mua nh·∫°c chu√¥ng tr√™n itunes store nh∆∞ng n√≥ th√¥ng b√°o nh∆∞ th·∫ø n√†y th√¨ ph·∫£i l√†m th·∫ø n√†o ·∫°? ·∫§n Ti·∫øp t·ª•c th√¨ n√≥ thanh th·∫ø kia ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.109549,
      "id": "21881366",
      "field_search": "question",
      "question": "E v√¥ nh·∫°c c·ªßa tui hay mp3 ƒë·ªÅu ko t·∫£i ƒë∆∞·ª£c ghi l√† l·ªõp ph·ªß m√†n h√¨nh g√¨ ƒë√≥",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng n√≥i r√µ h∆°n l√† b·∫°n ƒëang d√πng ƒëi·ªán tho·∫°i g√¨ v·∫≠y ·∫°, B·∫°n vui l√≤ng n√≥i r√µ h∆°n ƒë·ªÉ m√¨nh h·ªó tr·ª£ ƒë∆∞·ª£c ch√≠nh x√°c b·∫°n nh√©.¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.021672,
      "id": "21098523",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ∆°i, m ko t√¨m ƒë∆∞·ª£c zing MP3 tr√™n app Stone?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n ƒëang ·ªü Vi·ªát Nam hay ·ªü n∆∞·ªõc ngo√†i v·∫≠y b·∫°n ·∫° ?Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c th√¥ng tin ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n ƒë·ªÉ m√¨nh t∆∞ v·∫•n ch√≠nh x√°c nh·∫•t cho b·∫°n nh√©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.990675,
      "id": "22096753",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Cho h·ªèi mu·ªën kh√¥i phuÃ£c c√†i ƒë·∫∑t g·ªëc ip l√†m th·∫ø n√†o. V·ªÅ nh∆∞ nguy√™n b·∫£n ban ƒë·∫ßu c·ªßa m√°y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, L∆∞u √Ω thao t√°c n√†y s·∫Ω x√≥a h·∫øt d·ªØ li·ªáu tr√™n m√°y n√™n b·∫°n c·∫ßn sao l∆∞u, b·∫°n c·∫ßn ƒë·∫£m b·∫£o m√°y ch∆∞a Jailbreak v√† nh·ªõ r√µ t√†i kho·∫£n v√† m·∫≠t kh·∫©u iCloud ƒë√£ ƒëƒÉng nh·∫≠p tr√™n m√°y tr∆∞·ªõc khi th·ª±c hi·ªán. B·∫°n v√†o C√†i ƒë·∫∑t > C√†i ƒë·∫∑t chung > ƒê·∫∑t l·∫°i > X√≥a t·∫•t c·∫£ n·ªôi dung v√† c√†i ƒë·∫∑t > OK. Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.89695,
      "id": "18173661",
      "field_search": "question",
      "question": "a.d ch·ªâ em c√°ch ƒëem file nh·∫°c v√†o store l√†m nhac chu√¥ng ƒëc kh√¥ng ·∫°z",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n !B·∫°n c·∫ßn ph·∫£i s·ª≠ d·ª•ng ph·∫ßn m·ªÅm tr√™n m√°y t√≠nh, n·∫øu c√≥ nhu c·∫ßu C√†i ƒë·∫∑t nh·∫°c chu√¥ng cho iPhone nha. Tham kh·∫£o b√†i vi·∫øt ¬†b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.895191,
      "id": "22894969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em h·ªèi c√≥ h·ªó tr·ª£ t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ m√°y ko ·∫°???",
      "answer": "Ch√†o anh,Anh v·∫´n c√≥ th·ªÉ t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ m√°y iPhone 6 32GB th√¥ng qua ·ª©ng d·ª•ng nh∆∞ Zing mp3 ƒë∆∞·ª£c anh nha.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.882507,
      "id": "29419325",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd gi√∫p mik tim t√™n b√†i h√°t n√†y ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng v√†o youtube vi·∫øt ƒë√°nh gi√° oppo f5 sau 1 tu·∫ßn s·ª≠ d·ª•ng.  L√† lik nh·∫°c ƒë√≥ jup m√¨nh nha",
      "answer": "Ch√†o anh,Xin l·ªói v√¨ ƒë·ªÉ anh ch·ªù l√¢u,R·∫•t ti·∫øc hi·ªán t·∫°i b√™n em kh√¥ng r√µ link nh·∫°c ·ªü ƒë√¢u ·∫° n√™n b√™n em kh√¥ng th·ªÉ h·ªó tr·ª£ anh ƒë∆∞·ª£c ·∫°, mong anh th√¥ng c·∫£m anh nh√© !!Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.773144,
      "id": "20581144",
      "field_search": "question",
      "question": "Lam th√™ nao ƒë√™ cai nhac chu√¥ng cho m√°y cua ·ª©ng dung zingmp3",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªõi s·∫£n ph·∫©m iPhone 6 thi kh√¥ng th·ªÉ c√†i nh·∫°c chu√¥ng b·∫±ng Zingmp3 ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.733953,
      "id": "18115536",
      "field_search": "question",
      "question": "@Duy Quang:b·∫≠t h·∫øt r·ªìi... m·ªü zing MP3 nghe nhac v√† b·∫•m g·ªçi th√¨ nh·∫°c kh√¥ng t·∫Øt v√† cu·ªôc g·ªçi v·∫´n t√≠nh gi√¢y l√† b·ªã l·ªói g√¨ da",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√© ! Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c√≥ th·ªÉ th·ª≠ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y xem sao nh√©.Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.479547,
      "id": "23256538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mu·ªën t·∫£i nh·∫°c tr√™n itunes th√¨ ph·∫£i l√†m sao ·∫° th∆∞a QTV?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Itunes th√¨ ƒëa ph·∫ßn nh·∫°c l√† b·∫£n quy·ªÅn v√† b·∫°n c·∫ßn mua b·∫°n nh√©, b·∫°n c√≥ th·ªÉ s·ª≠ d·ª•ng m√°y t√≠nh ƒë·ªÉ t·∫£i nh·∫°c ·ªü c√° trang web h·ªó tr·ª£ t·∫£i mi·ªÖn ph√≠ r·ªìi s·ª≠ d·ª•ng Itunes k·∫øt n·ªëi ƒëi·ªán tho·∫°i v·ªõi m√°y t√≠nh v√† ƒë·ªìng b·ªô nh·∫°c t·ª´ m√°y t√≠nh qua ƒëi·ªán tho·∫°i b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.397282,
      "id": "31539750",
      "field_search": "question",
      "question": "3 ·ª©ng d·ª•ng zing mp3 youtube v√† b·∫£n ƒë·ªì sao b·ªã v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "ChaÃÄo anh,CoÃÅ th√™Ãâ caÃÅc ∆∞ÃÅng duÃ£ng naÃÄy ƒëang ƒë∆∞∆°Ã£c c√¢Ã£p nh√¢Ã£t anh nheÃÅ, n√™n anh k√™ÃÅt n√¥ÃÅi maÃ£ng wifi t√¥ÃÅt vaÃÄ ƒë∆°Ã£i 1 laÃÅt ƒë√™Ãâ 3 ∆∞ÃÅng duÃ£ng c√¢Ã£p nh√¢Ã£t nha.Chia seÃâ cuÃÄng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.201198,
      "id": "25272472",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dang nghe zing MP3 tho√°t ra m√†n h√¨nh ch√≠nh l·∫°i t·ª± t·∫Øt v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,T√¨nh tr·∫°ng nh∆∞ b·∫°n th√¥ng tin c√≥ th·ªÉ do m√°y b·ªã s·ª± c·ªë ph·∫ßn m·ªÅm, n√™n b·∫°n h√£y th·ª≠ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y xem c√≥ hi·ªán t∆∞·ª£ng nh∆∞ tr√™n x·∫£y ra n·ªØa kh√¥ng nh√©.¬†Chia s·∫ª c√πng b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.18788,
      "id": "23868490",
      "field_search": "question",
      "question": "V·ª´a mua ƒë∆∞·ª£c hai h√¥m nh∆∞ng v√†o zing mp3 m·ªü nh·∫°c max volume l√† loa c·ª© b·ªã r√® r√® l√† sao v·∫≠y... Ad ch·ªâ c√°ch kh·∫Øc ph·ª•c v·ªõi ak",
      "answer": "@Nam: th·ª≠ kh√¥i ph·ª•c m√°y l·∫°i t·ª´ ƒë·∫ßu ƒëi ·∫°, n·∫øu kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c n·ªØa th√¨ ra th·∫ø gi·ªõi di ƒë·ªông b·∫£ h√†nh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.142992,
      "id": "18095712",
      "field_search": "question",
      "question": "D·∫° cho em h·ªèi b·∫≠t ch·∫ø ƒë·ªô cho ph√©p t·∫£i nh·∫°c qua 3g tr√™n iphone nh∆∞ th·∫ø n√†o ak?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã Lam,N·∫øu ch·ªã t·∫£i nh·∫°c b·∫±ng ·ª©ng d·ª•ng Zing MP3 c√≥ th·ªÉ c√†i ƒë·∫∑t l·∫°i b·∫±ng c√°ch¬† tr√™n ·ª©ng d·ª•ng Zing Mp3> ch·ªçn 3 g·∫°ch (M·ª•c 3 g·∫°ch g√≥c tr√™n b√™n tr√°i m√†n h√¨nh ƒë√≥ ·∫°)¬† > ch·ªçn c√†i ƒë·∫∑t > ·ªü ph·∫ßn cho ph√©p t·∫£i qua 3G > ch·ªã tick v√†o ƒë·ªÉ b·∫≠t l√† ƒë∆∞·ª£c.Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.138708,
      "id": "24179385",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y e m·ªõi mua ƒëk h∆°n ch·ª•c h√¥m nh∆∞ng v√†o zing mp3 vs nhac cua tui nghe nh·∫°c m·ªü h·∫øt n·∫•c l√† b·ªã r√® th√¨ x·ª≠ l√≠ ntn ƒë√¢y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√©¬†ƒê·ªëi v·ªõi tr∆∞·ªùng h·ª£p c·ªßa b·∫°n, r·∫•t ti·∫øc do m√¨nh kh√¥ng c·∫ßm s·∫£n ph·∫©m tr√™n tay n√™n kh√¥ng th·ªÉ x√°c ƒë·ªãnh ƒë∆∞·ª£c ch√≠nh x√°c t√¨nh tr·∫°ng c·ªßa b·∫°n, mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m v√† b·∫°n c√≥ th·ªÉ d√†nh ch√∫t th·ªùi gian mang s·∫£n ph·∫©m ƒë·∫øn Th·∫ø Gi·ªõi Di ƒê·ªông g·∫ßn nh·∫•t ƒë·ªÉ b·ªô ph·∫≠n k·ªπ thu·∫≠t ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ tr·ª±c ti·∫øp cho b·∫°n nh√©. Mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m cho s·ª± b·∫•t ti·ªán n√†y.Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.064164,
      "id": "28201806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m h·ªèi. C√†i ƒë·∫∑t nh∆∞ th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ facebook khi c√≥ ai b√¨nh lu·∫≠n th√¨ n√≥ s·∫Ω b√°o chu√¥ng ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.912702,
      "id": "25301684",
      "field_search": "question",
      "question": "E b·∫≠t zing MP3 nh·∫•n ph√≠m Home 2l·∫ßn th·∫•y ·ª©ng d·ª•ng n√†y ƒëang ch·∫°y n·ªÅn e xo√° ƒëi th√¨ nh·∫°c b·ªã t·∫Øt lu√¥n l√† sao a qtv e lm v·∫≠y v·ªõi m√°y ssung th√¨ k b·ªã th·∫ø gi√∫p e v·ªõi",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªõi iPhone th√¨ b·∫°n t·∫Øt ·ª©ng d·ª•ng ng·∫ßm Zing MP3 th√¨ ·ª©ng d·ª•ng n√†y s·∫Ω t·∫Øt nh·∫°c lu√¥n, v√† ƒëi·ªÅu n√†y l√† b√¨nh th∆∞·ªùng nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.890003,
      "id": "19562014",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi ip 6 t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ l∆∞u ·ªü ƒë√¢u v·∫≠y ·∫° e t√¨m trong ph·∫ßn nh·∫°c ko th·∫•y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh l√† b·∫°n t·∫£i nh·∫°c b·∫±ng c√°ch hay ·ª©ng d·ª•ng n√†o ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√© .¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.845837,
      "id": "25295122",
      "field_search": "question",
      "question": "T·∫°i sao tho√°t ra m√†n h√¨nh zing MP3 ƒëang nghe c≈©ng t·ª± t·∫Øt v·∫≠y qtv",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do l·ªói ph√°t sinh t·ª´ ·ª©ng d·ª•ng b·∫°n gi√∫p m√¨nh x√≥a ·ª©ng d·ª•ng sau ƒë√≥ t·∫£i l·∫°i ·ª©ng d·ª•ng gi√∫p m√¨nh ki·ªÉm tra xem sao nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.843941,
      "id": "20263495",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi m√¨nh mua dc 2 ng√†y, s·∫°c pin c√≥ 2 l·∫ßn, 100% phin, m√† nge 10 b√†i h√°t c√≤n c√≥ 93% l√† sao, l√†m g√¨ m√† phin hao gh√™ th·∫ø",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i b·∫°n nghe nh·∫°c v·ªõi m√†n h√¨nh s√°ng li√™n t·ª•c v√† loa l·ªõn th√¨ PIN t·ª•t nh∆∞ v·∫≠y l√† b√¨nh th∆∞·ªùng .C√°ch d√πng nh∆∞ v·∫≠y m√¨nh t√≠nh th√¨ b·∫°n ph·∫£i nghe nh·∫°c ƒë∆∞·ª£c g·∫ßn 10 gi·ªù li√™n t·ª•c m·ªõi h·∫øt PIN b·∫°n nh√©.¬†PIN nh∆∞ v·∫≠y l√† t·ªët nh√© b·∫°n .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.829136,
      "id": "29098591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi.nge nh·∫°c mp3 sao n√≥ h∆°i r√® ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n m·ªü c√°c file kh√°c nghe l·∫°i r·ªìi ki·ªÉm tra l·∫°i xem sao b·∫°n nh√©, c√≥ th·ªÉ do b√†i nh·∫°c b·∫°n nghe c√≥ v·∫•n ƒë·ªÅ n√™n √¢m thanh b·ªã r√® b·∫°n nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.798838,
      "id": "25338693",
      "field_search": "question",
      "question": "E b·∫≠t zing MP3 nh·∫•n ph√≠m Home 2l·∫ßn th·∫•y ·ª©ng d·ª•ng n√†y ƒëang ch·∫°y n·ªÅn e xo√° ƒëi th√¨ nh·∫°c b·ªã t·∫Øt lu√¥n l√† sao a qtv e lm v·∫≠y v·ªõi m√°y ssung th√¨ k b·ªã th·∫ø gi√∫p e v·ªõi",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†V·ªõi ƒëi·ªán tho·∫°i iPhone b·∫°n c·∫ßn ƒë·ªÉ ·ª©ng d·ª•ng Zing MP3 ch·∫°y ng·∫ßm m·ªõi nghe nh·∫°c ƒë∆∞·ª£c .M·ªói ƒëi·ªán tho·∫°i c√≥ t√≠nh nƒÉng ri√™ng ch·ª© kh√¥ng gi·ªëng nhau b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.775324,
      "id": "23478708",
      "field_search": "question",
      "question": "L√™n ios11 gi·ªù em mu·ªën v·ªÅ l·∫°i ios10.3.3 th√¨ l√†m th·∫ø n√†o ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†N·∫øu b·∫°n ƒëang s·ª≠ d·ª•ng iPhone 6 Apple ƒë√£ kh√≥a v√† kh√¥ng cho v·ªÅ l·∫°i IOS 10.3.3 nha b·∫°n.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.666809,
      "id": "25231786",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho h·ªèi l√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ t·∫£i game trong c·ª≠a h√†ng ng√¥n ng·ªØ kh√°c?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n gi√∫p m√¨nh tham kh·∫£o b√†i vi·∫øt¬† xem sao b·∫°n nh√©.Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.568192,
      "id": "29369470",
      "field_search": "question",
      "question": "B·ªã l·ªói t·∫£i app ch·∫≠m ph·∫£i l√†m th·∫ø n√†o?m√°y m√¨nh v·ª´a mua trong ng√†y nh√©",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n h√£y k·∫øt n·ªëi m√°y v·ªõi 1 ƒëi·ªÉm wifi kh√°c v√† t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng xem c√≥ nhanh h∆°n kh√¥ng b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.532308,
      "id": "21238560",
      "field_search": "question",
      "question": "sao t√¥i c√†i nh√¢c chu√¥ng r·ªìi m√† cu·ªôc g·ªçi ƒë·∫øn k c√≥ chu√¥ng",
      "answer": "@Khang Hi·∫øu:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.507259,
      "id": "19918932",
      "field_search": "question",
      "question": "Th·∫ø Gi·ªõi Di ƒê·ªông b√°n iPhone SE 32GB ƒë√™!",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Hi·ªán s·∫£n ph·∫©m m√† anh quan t√¢m b√™n em ƒë√£ ng·ª´ng kinh doanh r·ªìi ·∫°. Mong anh th√¥ng c·∫£m v√† em xin t∆∞ v·∫•n cho anh s·∫£n ph·∫©m t∆∞∆°ng ƒë∆∞∆°ng ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng ·∫°?¬†Mong nh·∫≠n ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.420765,
      "id": "19408464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho h·ªèi mu·ªën h·∫° t·ª´ phi√™n b·∫£n 10.3.2 xu·ªëng 10.3.1 th√¨ l√†m nh∆∞ th·∫ø n√†o?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n tham kh·∫£o b√†i vi·∫øt h∆∞·ªõng d·∫´n ¬†b·∫°n nh√©, b·∫°n c·∫ßn t√¨m hi·ªÉu th√™m th√¥ng tin n√†o kh√°c v·ªÅ s·∫£n ph·∫©m vui l√≤ng ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ nha. Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.412057,
      "id": "24432514",
      "field_search": "question",
      "question": "E mu·ªën sao ch√©p nh·∫°c voi ·∫£nh t·ª´ th·∫ª nh·ªõ sag ip l√†m ntn",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c·∫ßn s·ª≠ d·ª•ng m√°y t√≠nh v√† k·∫øt n·ªëi th·∫ª nh·ªõ v·ªõi m√°y t√≠nh, sau ƒë√≥ l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n nha b·∫°n.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.350073,
      "id": "30549556",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tr√™n appstore c·ªßa em k c√≥ zing mp3 ·∫° ? Em t√¨m ho√†i m√† k th·∫•y ! üíî",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y vui l√≤ng b·∫•m v√†o¬† ƒë·ªÉ t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng¬†Zing MP3 xem ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng ch·ªã nha .Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.334222,
      "id": "18263110",
      "field_search": "question",
      "question": "tr·∫£ g√≥p theo h√¨nh th·ª©c nh∆∞ th·∫ø n√†o th·∫ø ad ∆°i ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,S·∫£n ph·∫©m tr√™n ƒëang c√≥ ∆∞u¬†ƒë√£i l√£i su·∫•t th·∫•p c·ªßa c√¥ng ty t√†i ch√≠nh FEcredit ·∫°, khi tham gia anh tr·∫£ tr∆∞·ªõc¬†2.997.000‚Ç´ (30%), v√† tr·∫£ trong 12 th√°ng, m·ªói th√°ng anh tr·∫£¬†723.500‚Ç´, v√† c√°c gi·∫•y t·ªù c·∫•n tham gia l√†¬†CMND   H·ªô Kh·∫©u   H√≥a ƒë∆°n ƒëi·ªán b·∫°n nh√©. N·∫øu b·∫°n th·∫•y ph√π h·ª£p b·∫°n c√≥ th·ªÉ ƒë·ªÉ l·∫°i s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i, b√™n m√¨nh s·∫Ω ch·ªß ƒë·ªông li√™n l·∫°c v√† h∆∞·ªõng d·∫´n b·∫°n l√†m th·ªß t·ª•c nha b·∫°n.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.301256,
      "id": "19690566",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m√°y n√†y t·∫£i nh·∫°c ph·∫£i t·ªën ti·ªÅn v·∫≠y. S√†i th·∫ª nh·ªõ t·∫£i nh·∫°c ƒëuoc kh√¥ng,",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y ƒë·ªëi v·ªõi s·∫£n ph·∫©m tr√™n ƒë∆∞·ª£c s·ª≠ d·ª•ng b·ªô nh·ªõ trong v√† kh√¥ng h·ªó tr·ª£ s·ª≠ d·ª•ng th·∫ª nh·ªõ n√™n ch·ªã kh√¥ng th·ªÉ t·∫£i nh·∫°c v√†o th·∫ª nh·ªõ ƒë√¢u ch·ªã nh√©. N·∫øu ch·ªã c√≥ nhu c·∫ßu t·∫£i nh·∫°c ch·ªã c√≥ th·ªÉ mang s·∫£n ph·∫©m ƒë·∫øn si√™u th·ªã Thegioididong.com g·∫ßn nh·∫•t ƒë·ªÉ b√™n em h·ªó tr·ª£ t·∫£i nh·∫°c gi√∫p ch·ªã nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.230492,
      "id": "29265118",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y n√†y khi nghe nh·∫°c sao √¢m thanh kh√¥ng ph√°t ra loa tho·∫°i. V·∫≠y c√†i ƒë·∫∑t nh∆∞ th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ nghe nh·∫°c √¢m thanh ph√°t ra loa ngo√†i v√† loa tho·∫°i",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†M·∫∑c ƒë·ªãnh loa tho·∫°i c·ªßa m√°y iPhone 6 khi nghe nh·∫°c kh√¥ng ph√°t ƒë∆∞·ª£c √¢m thanh b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.170734,
      "id": "24237406",
      "field_search": "question",
      "question": "l√†m sao chuy·ªÉn ios t·ª´ 11. v·ªÅ 10. ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Hi·ªán¬† h√£ng Apple ƒë√£ ch·∫∑n h·∫° xu·ªëng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS 10 n√™n kh√¥ng th·ªÉ xu·ªëng ƒë∆∞·ª£c n·ªØa b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.056814,
      "id": "20336330",
      "field_search": "question",
      "question": "ANH ·ªû TH·ª§Y KHU√ä MU·ªêN MUA THEO CH∆Ø∆†NG TR√åNH KHUY·∫æN M·∫†I TH√å L√ÄM TH·∫æ N√ÄO . ƒêT xxxx163060 ANH L√ÇM",
      "answer": "Ch√†o¬†anh,Hi·ªán t·∫°i n·∫øu anh mu·ªën mua s·∫£n ph·∫©m¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 32GB gi√°¬†8.990.000‚Ç´ ¬†anh¬†c√≥ th·ªÉ ƒë·ªÉ l·∫°i th√¥ng tin H·ªç t√™n, s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i ·ªü ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n em c√≥ th·ªÉ gi√∫p¬†anh¬†ƒë·∫∑t chuy·ªÉn h√†ng v√¨¬†s·∫£n ph·∫©m¬†ƒë√£ h·∫øt h√†ng¬†·ªü qu·∫≠n T√¢y H·ªì r·ªìi¬†·∫°,¬†anh v·∫´n nh·∫≠n¬†ƒë∆∞·ª£c c√°c khuy·ªÖn m√£i b√¨nh th∆∞·ªùng¬†anh nh√©,¬†anh¬†c√≤n th·∫Øc m·∫Øc n√†o n·ªØa kh√¥ng ·∫°?¬†Xin g·ª≠i th√¥ng tin ƒë·∫øn¬†anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.034056,
      "id": "21148120",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao iphone 6 32g nghe nhac zing mp3 lai bi r√® loa vay qtv",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†T√¨nh tr·∫°ng n√†y b·∫°n th·ª≠ t·∫Øt ƒëi·ªán tho·∫°i kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i gi√∫p m√¨nh xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©. N·∫øu kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c b·∫°n ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y m√¨nh s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ti·∫øp cho b·∫°n .¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n ¬†!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.986176,
      "id": "22630166",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. M√°y m√¨nh ƒëang ch·∫°y IOS 9.3.1 v√† hi·ªán t·∫°i ƒë√£ c√≥ IOS 11.0.3 ·ªü ph·∫ßn c√†i ƒë·∫∑t nh∆∞ng ch∆∞a t·∫£i v·ªÅ. Gi·ªù m√¨nh mu·ªën l√™n IOS 10.3.2 ho·∫∑c 10.3.3 c√≥ ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng. V√† c√°ch t·∫£i v·ªÅ nh∆∞ th·∫ø n√†o, mong QTV ch·ªâ gi√°o M√¨nh d√πng ip6 plus",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Hi·ªán t·∫°i n·∫øu n√¢ng c·∫•p th√¨ m√°y s·∫Ω l√™n th·∫≥ng iOS 11.0.3. Kh√¥ng n√¢ng ƒë∆∞·ª£c iOS 10.3.3 hay 10.3.2 b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.890177,
      "id": "22318484",
      "field_search": "question",
      "question": "M·∫•y b√†i nh·∫°c n√†y c√≥ ph·∫£i l√† lossless ko v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.D·∫° ƒë√∫ng r·ªìi b·∫°n nh√© c√°c b√†i h√°t Lossless c√≥ file l√† \".flac\" ƒë√≥ ·∫°.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.851734,
      "id": "23269900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi l√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ t·∫£i l·∫°i ios10 m√°y m√¨nh ƒëang d√πng ios11 ch·∫°y ch·∫≠m qu√°",
      "answer": "Ch√†o anh,Mong anh th√¥ng c·∫£m ·∫°, ios 10 hi·ªán ƒë√£ b·ªã apple kh√≥a sign r·ªìi ·∫°, n√™n anh kh√¥ng th·ªÉ v·ªÅ l·∫°i ƒë∆∞·ª£c b·∫£n ios 10 m√† ch·ªâ c√≥ th·ªÉ ·ªü l·∫°i b·∫£n ios 11 th√¥i ·∫°, anh h√£y ch·ªù b·∫£n c·∫≠p nh·∫≠t ho√†n thi·ªán nh·∫•t r·ªìi h√£y c·∫≠p nh·∫≠t ƒë·ªÉ c√≥ tr·∫£i nghi·ªám t·ªët h∆°n nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.82449,
      "id": "28616260",
      "field_search": "question",
      "question": "C√≥ c√°ch n√†o t·∫£i v·ªÅ b·∫±ng 4G kh√¥ng admin",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√©V·ªõi c√°c game/·ª©ng d·ª•ng c√≥ dung l∆∞·ª£ng cao th√¨ b·∫°n kh√¥ng t·∫£i ƒë∆∞·ª£c b·∫±ng 3G/4G m√† c·∫ßn k·∫øt n·ªëi wifi ƒë·ªÉ t·∫£i b·∫°n nh√©¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫°!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.782134,
      "id": "19992436",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone ·ªü tgdƒë v·ªÅ kh√¥ng m·ªü dc th·∫ª sim th√¨ l√†m th·∫ø n√†o ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i n√†y b·∫°n d√πng que ch·ªçc sim ch·ªçc v√†o l·ªó b√™n c·∫°nh khay SIM .B·∫°n ch·ªçc m·∫°nh l√† khay SIM s·∫Ω ƒë∆∞·ª£c ƒë·∫©y ra cho b·∫°n l·∫•y SIM nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.768342,
      "id": "24532002",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m sao ƒë·ªÉ t·∫£i phim tr√™n trang web v·ªÅ ip 6",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n t·∫°i \"\", trong qu√° tr√¨nh thao t√°c n·∫øu c√≥ v·∫•n ƒë·ªÅ g√¨ th√¨ b·∫°n ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.711791,
      "id": "28616240",
      "field_search": "question",
      "question": "C√≥ caÃÅch n√†o t·∫£i v·ªÅ b·∫±ng 4G kh√¥ng admin",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° r·∫•t ti·∫øc l√† kh√¥ng c√≤n c√°ch n√†o kh√°c n√™n b·∫°n c·∫ßn k·∫øt n·ªëi v·ªõi m·∫°ng wifi ƒë·ªÉ t·∫£i b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6791725,
      "id": "18259840",
      "field_search": "question",
      "question": "B√™n tgdd m√¨nh c√≥ ch√©p nh·∫°c chu√¥ng cho iphone ko v·∫≠y?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° hi·ªán t·∫°i b√™n m√¨nh c√≥ h·ªó tr·ª£ ch√©p nh·∫°c chu√¥ng cho m√°y iphone b·∫°n nh√©, b·∫°n c√≥ th·ªÉ d√†nh √≠t th·ªùi gian gh√© l·∫°i si√™u th·ªã ƒë·ªÉ ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ nha; b·∫°n c≈©ng c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o th√™m h∆∞·ªõng d·∫´n ·∫°.Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.525634,
      "id": "21872898",
      "field_search": "question",
      "question": "T·∫£i game tr√™n taptap.com nh∆∞ th·∫ø n√†o ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,R·∫•t ti·∫øc Iphone th√¨ hi·ªán t·∫°i ch·ªâ h·ªó tr·ª£ t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng t·ª´ appstore th√¥i b·∫°n nh√©, t·∫£i ·ªü ngo√†i th√¨ m√¨nh ch∆∞a c√≥ th√¥ng tin b·∫°n nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.478491,
      "id": "28112351",
      "field_search": "question",
      "question": "B√™n th·∫ø gi·ªõi di d·ªông c√≥ h·ªó tr·ª£ t·∫£i nh·∫°c ch√¥ng m·ªõi c·ªßa ip cho ng∆∞·ªùi d√πng k",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° c√≥ ·∫°; b√™n m√¨nh v·∫´n h·ªó tr·ª£ t·∫£i v√† c√†i ƒë·∫∑t nh·∫°c chu√¥ng cho m√°y iPhone b·∫°n nh√©.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.348949,
      "id": "30509342",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 c·ªßa em k t·∫£i ƒëc zong mp3 ·∫° ?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã¬†Ch·ªã th·ª≠ x√≥a ·ª©ng d·ª•ng Zing Mp3 ( d·ªØ li·ªáu c·ªßa ·ª©ng d·ª•ng c≈©ng b·ªã x√≥a ) , sau ƒë√≥ ch·ªã c√†i ƒë·∫∑t l·∫°i ·ª©ng d·ª•ng xem c√≤n t√¨nh tr·∫°ng tr√™n kh√¥ng ch·ªã nha .¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.217726,
      "id": "32519760",
      "field_search": "question",
      "question": "·ª®ng d·ª•ng t·∫£i video v·ªÅ iPhone nh∆∞ th·∫ø n√†o h·∫£ admin T√™n ·ª©ng d·ª•ng l√† g√¨ ·∫°  Mong admin gi√∫p ƒë·ª°",
      "answer": "Ch√†o anh, xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ anh ƒë·ª£i l√¢u nh√©Anh vui l√≤ng b·∫•mƒë·ªÉ tham kh·∫£o h∆∞·ªõng d·∫´n xem sao anh nh√©¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh ·∫°!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.088744,
      "id": "27196573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi m√¨nh ƒëang c·∫ßn t·∫£i Game li√™n qu√¢n mobile nh∆∞ng khi t·∫£i v·ªÅ n√≥ c·ª© nh·∫Øc ‚ÄúT√†i kho·∫£n c·ªßa b·∫°n kh√¥ng h·ª£p l·ªá ƒë·ªÉ s·ª≠ d·ª•ngtrong c·ª≠a h√†ng ti·∫øng vi·ªát. B·∫°n ph·∫£i chuy·ªÉn sang c·ª≠a h√†ng ti·∫øng m·ªπ‚Äù  L√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ chuy·ªÉn sang c·ª≠a h√†ng ti·∫øng m·ªπ. T·∫£i ko ƒëc, ph·∫£i l√†m sao",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n, l∆∞u √Ω t·∫°i b∆∞·ªõc 4 b·∫°n ch·ªçn Vi·ªát Nam gi√∫p m√¨nh l√† ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.075041,
      "id": "20139122",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho m√¨nh h·ªèi sao m·ªói l·∫ßn m√¨nh c·∫Øm c√°p n·ªëi iphone v√†o latop th√¨ m·ªôt l√∫c sau nh·ªØng b√†i h√°t trong ƒëi·ªán tho·∫°i m√¨nh ƒë·ªÅu m·∫•t h·∫øt v·∫≠y QTV ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng b·ªõt ch√∫t th·ªùi gian mang m√°y ra si√™u th·ªã Thegioididong.com g·∫ßn nh·∫•t ƒë·ªÉ nh√¢n vi√™n k·ªπ thu·∫≠t ki·ªÉm tra tr·ª±c ti·∫øp xem nguy√™n nh√¢n do ƒë√¢u b·∫°n nh√© .¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.068777,
      "id": "21810719",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 ko m·ªü flash c·∫£nh b√°o vs nh·∫°c chu√¥ng c√πng l√∫c dk ak ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ b·∫°n c√≥ th·ªÉ m·ªü nh·∫°c chu√¥ng v√† ƒë√®n flash c·∫£nh b√°o ƒë∆∞·ª£c nha b·∫°n ƒë·ªÉ b·∫≠t flash khi c√≥ cu·ªôc g·ªçi ƒë·∫øn b·∫°n v√†o C√†i ƒë·∫∑t > C√†i ƒë·∫∑t chung > Tr·ª£ nƒÉng > ƒê√®n LED ƒë·ªÉ c·∫£nh b·∫£o > B·∫≠t l∆∞u √Ω b·∫°n ph·∫£i t·∫Øt m√†n h√¨nh th√¨ khi c√≥ cu·ªôc g·ªçi ƒë·∫øn ƒë√®n flash m·ªõi nh√°y nha b·∫°n.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.037135,
      "id": "30117665",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh mu·ªën c√†i ƒë·∫∑t th√¥ng b√°o pin ƒë·∫ßy khi s·∫°c. C√†i nh∆∞ th·∫ø n√†o",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,ƒêi·ªán tho·∫°i c·ªßa b·∫°n r·∫•t ti·∫øc kh√¥ng h·ªó tr·ª£ t√≠nh nƒÉng n√†y > kh√¥ng c√†i ƒë·∫∑t ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©. Mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m cho s·ª± b·∫•t ti·ªán n√†y.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.016898,
      "id": "26799692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i ip 6 t·ª´ ios 8.0 l√™n 11 l√†m sao ƒë·ªÉ c·∫≠p nh·∫≠t Em b·∫•m ki·ªÉm tra v√† t·∫£i v·ªÅ m√† n√≥ k dc ch·ªâ em vs",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Mong b·∫°n cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin c·ª• th·ªÉ¬†khi b·∫°n thao t√°c c·∫≠p nh·∫≠t t·∫£i v·ªÅ th√¨ m√°y c√≥ b√°o l·ªói g√¨ kh√¥ng ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ b·∫°n ƒë∆∞·ª£c t·ªët h∆°n nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.962217,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi c√°ch chuy·ªÉn danh b·∫° t·ª´ m√°y iphone n√†y sang m√°y iphone kh√°c l√†m nh∆∞ th·∫ø n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° vi·ªác n√†y r·∫•t ƒë∆°n gi·∫£n b·∫°n ch·ªâ c·∫ßn ƒëƒÉng nh·∫≠p t√†i kho·∫£n iCloud chung tr√™n c·∫£ 2 m√°y th√¨ m√°y m·ªõi s·∫Ω ƒë∆∞·ª£c ƒë·ªìng b·ªô danh b·∫° gi·ªëng v·ªõi m√°y c≈© b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.939917,
      "id": "21808787",
      "field_search": "question",
      "question": "D·∫° cho em h·ªèi l√† em x√†i iphone m√°y em hay b·ªã ƒë·ª©ng c·ª© kho·∫£ng 30 p 1 l·∫ßn nh∆∞ng ƒë·ª©ng m√† nh·∫°c v·∫´n nghe ƒëc t·ª´ b√†i n√†y sang b√†i kh√°c , v·∫≠y em b·ªã l·ªói g√¨",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, T√¨nh tr·∫°ng n√†y b·∫°n kh√¥i ph·ª•c c√†i ƒë·∫∑t g·ªëc c·ªßa ƒëi·ªán tho·∫°i ƒë·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c b·∫°n nh√©. L∆∞u √Ω thao t√°c n√†y s·∫Ω x√≥a h·∫øt d·ªØ li·ªáu tr√™n m√°y n√™n b·∫°n c·∫ßn sao l∆∞u, b·∫°n c·∫ßn ƒë·∫£m b·∫£o m√°y ch∆∞a Jailbreak v√† nh·ªõ r√µ t√†i kho·∫£n v√† m·∫≠t kh·∫©u iCloud ƒë√£ ƒëƒÉng nh·∫≠p tr√™n m√°y tr∆∞·ªõc khi th·ª±c hi·ªán nh√©. B·∫°n v√†o C√†i ƒë·∫∑t > C√†i ƒë·∫∑t chung > ƒê·∫∑t l·∫°i > X√≥a t·∫•t c·∫£ n·ªôi dung v√† c√†i ƒë·∫∑t > OK nh√©. Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.936261,
      "id": "26145115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s m√¨nh t·∫£i m√£i m√† ·ª©ng d·ª•ng kh√¥ng v·ªÅ m√¨nh ph·∫£i l√†m sao",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y B·∫°n vui l√≤ng v√†o C√†i ƒë·∫∑t > C√†i ƒë·∫∑t chung > ƒê·∫∑t l·∫°i > ƒê·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t (d√≤ng th·ª© nh·∫•t) v√† ki·ªÉm tra l·∫°i b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.932616,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng ho·∫∑c game tr√™n appstore ph·∫£i c·∫ßn m·∫≠t kh·∫©u g√¨ ƒë·∫•y ƒë·ªÉ t·∫£i v·ªÅ m√† e k bi·∫øt c√≥ c√°ch n√†o ƒë·ªÉ t·∫£i v·ªÅ ƒëc ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ c√≥ th·ªÉ m√°y y√™u c·∫ßu m·∫≠t ID Apple n√™n n·∫øu b·∫°n ƒë√£ qu√™n th√¨ b·∫°n l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n t∆∞∆°ng t·ª± \"\" ƒë·ªÉ l·∫•y l·∫°i m·∫≠t kh·∫©u xem sao nha b·∫°n.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7831,
      "id": "25458091",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m sao ƒë·ªÉ t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng v·ªÅ m√°y ƒëc ad ∆°i? T·∫°o ID L√† sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o h∆∞·ªõng d·∫´n :¬†¬†b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7074375,
      "id": "22353965",
      "field_search": "question",
      "question": "C√†i ƒë·∫∑t ch·∫ø ƒë·ªô m√†n h√¨nh lu√¥n s√°ng th·∫ø n√†o ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y tr√™n iPhone 6, b·∫°n c√≥ th·ªÉ th·ª±c hi·ªán nh∆∞ sau : V√†o c√†i ƒë·∫∑t > m√†n h√¨nh v√† ƒë·ªô s√°ng > t·ª± ƒë·ªông kh√≥a > ch·ªçn kh√¥ng b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.694878,
      "id": "20819726",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ b·∫≠t Wifi direct",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√©¬†B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh c√≥ ph·∫£i b·∫°n mu·ªën s·ª≠ d·ª•ng t√≠nh nƒÉng ¬†Airdrop ph·∫£i kh√¥ng ¬†ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√©¬†N·∫øu ƒë√∫ng nh∆∞ th√¥ng tin n√†y, B·∫°n vui l√≤ng b·∫•m ƒë·ªÉ tham kh·∫£o c√°ch thao t√°c b·∫°n nh√© ¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.68179,
      "id": "21866655",
      "field_search": "question",
      "question": "C√°c b·∫°n cho m√¨nh h·ªèi m·ªôt ch√∫t l√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ t·∫£ nhac c√≥ b·∫£n quy·ªÅ v·ªÅ m√°y ƒët iphone m·∫∑c d√π m√¨nh ƒë√£ ƒëƒÉng ki t√†i kho·∫£n v√≠p r nh∆∞ k t·∫£i ƒëk",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†R·∫•t ti·∫øc, n·∫øu b·∫°n kh√¥ng c√≥ t√†i kho·∫£n vip th√¨ kh√¥ng t·∫£i nh·∫°c c√≥ b·∫£n quy·ªÅn v·ªÅ m√°y ƒë∆∞·ª£c th√¥ng qua c√°c ·ª©ng d·ª•ng y√™u c·∫ßu t√†i kho·∫£n vip khi t·∫£i nh·∫°c c√≥ b·∫£n quy·ªÅn nha b·∫°n.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.575247,
      "id": "21754224",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao t·∫£i game tr√™n app v·ªÅ l√¢u th·∫ø nh·ªâ , ph·∫£i chƒÉng dung l∆∞·ª£ng l·ªõn qu√°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh l√† b·∫°n t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng, game n√†o v·∫≠y v√† th·ªùi gian t·∫£i nh∆∞ th·∫ø n√†o v·∫≠y ·∫°, ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√© .¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5707855,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi l√† m√¨nh mu·ªën c√†i l·∫°i iphone 5s nh∆∞ m√°y m·ªõi th√¨ ph·∫£i l√†m th·∫ø n√†o v√† ko bi·∫øt l√† tgdd c√≥ th·ªÉ c√†i l·∫°i dc ko",
      "answer": "ChaÃÄo baÃ£n,DaÃ£ baÃ£n kh√¥i ph·ª•c c√†i ƒë·∫∑t g·ªëc c·ªßa m√°y laÃÄ seÃÉ ƒë∆∞∆°Ã£c nheÃÅ. B·∫°n v√†o C√†i ƒë·∫∑t > C√†i ƒë·∫∑t chung > ƒê·∫∑t l·∫°i¬† > Xo√° t·∫•t c·∫£ n·ªôi dung v√† C√†i ƒë·∫∑t. T·ªët nh·∫•t b·∫°n n√™n ƒëƒÉng xu·∫•t t√†i kho·∫£n iCloud kh·ªèi m√°y, v√† sao l∆∞u l·∫°i d·ªØ li·ªáu c·∫ßn thi·∫øt v√¨ thao t√°c n√†y s·∫Ω l√†m m√°y m·∫•t m·ªçi d·ªØ li·ªáu nha.ChuÃÅc baÃ£n thaÃÄnh c√¥ng !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.529766,
      "id": "22479043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk d√πng IOS 10, cho mk h·ªèi l√†m sao ƒë·ªÉ ios 11 k t·ª± ƒë·ªông t·∫£i xu·ªëng...n√≥ c·ª© t·∫£i s·∫µn r·ªìi ch·ªù mk c√†i @@",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n th·ª≠ gi√∫p m√¨nh v√†o c√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > dung l∆∞·ª£ng > b·∫°n ch·ªçn ·ª©ng d·ª•ng IOS 11 > x√≥a c√†i ƒë·∫∑t gi√∫p m√¨nh b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.51043,
      "id": "21881701",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y em t·∫£i c√°i g√¨ c≈©ng ch·∫≠m √¨ √† √¨ ·∫°ch v·∫≠y t·ª´ l√∫c m·ªõi mua v·ªÅ ƒë√£ th·∫ø r·ªìi, em c√≥ ƒë∆∞·ª£c ƒë·ªïi m√°y m·ªõi kh√¥ng. Em mua ƒë∆∞·ª£c 3 tu·∫ßn ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh L·ªãch,Tr∆∞·ªùng h·ª£p tr√™n do kh√¥ng ti·∫øp x√∫c v·ªõi s·∫£n ph·∫©m c·ª• th·ªÉ n√™n ch∆∞a th·ªÉ t∆∞ v·∫•n ngay cho anh ƒë∆∞·ª£c, anh vui l√≤ng mang s·∫£n ph·∫©m ra si√™u th·ªã Thegioididong.com g·∫ßn nh·∫•t ƒë·ªÉ ƒë∆∞·ª£c b√™n em ki·ªÉm tra v√† t∆∞ v·∫•n t·ªët h∆°n anh nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.46545,
      "id": "28181555",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch√†o ad cho t√¥i h·ªèi bh t√¥i ƒëang th·ª±c hi·ªán l√™n ios12 m√† ƒë·∫øn b∆∞·ªõc n√†y r t·∫£i v·ªÅ th√¨ n√≥ ƒë·ª©ng l·∫°i k c√†i ƒë·∫∑t ƒëk v·∫≠y ph·∫£i l√†m sao gi√∫p t√¥i v·ªõi",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†B·∫°n t·∫£i xu·ªëng kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c th√¨ m√°y b·∫°n c√≥ hi·ªán l√™n th√¥ng b√°o l·ªói g√¨ kh√¥ng b·∫°n ·∫° .¬†¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c th√¥ng tin ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n ƒë·ªÉ m√¨nh t∆∞ v·∫•n ch√≠nh x√°c nh·∫•t cho b·∫°n nh√©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462961,
      "id": "23442437",
      "field_search": "question",
      "question": "Ph·∫£i l√†m th·∫ø n√†o kh·∫Øc ph·ª•c ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,ƒê√¢y l√† th√¥ng b√°o qu·∫£ng cao th√¥i b·∫°n nh√©, b·∫°n gi√∫p m√¨nh t·∫Øt th√¥ng b√°o sau ƒë√≥ truy c·∫≠p v√†o 1 trang web kh√°c l√† ƒë∆∞·ª£c nha b·∫°n.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.428151,
      "id": "28278184",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh mu·ªën t·∫£i ph·∫ßn m·ªÅm tubemate ƒë·ªÉ t·∫£i video tr√™n YouTube v·ªÅ m√°y, t·∫£i ph·∫ßn m·ªÅn ·ªü tr√™n web n√†o d·∫≠y add email: ***@***.com",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° r·∫•t ti·∫øc l√† m√¨nh ch∆∞a c√≥ link c·ª• th·ªÉ cho b·∫°n r·ªìi ·∫°; r·∫•t xin l·ªói v√† mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m nha ; m√¨nh c√≥ th·ª≠ tra ·ª©ng d·ª•ng tr√™n Store c·ªßa m√°y c≈©ng ch∆∞a th·∫•y ph·∫ßn m·ªÅm ph√π h·ª£p, b·∫°n t·∫°m ch·ªù nh√† ph√°t tri·ªÉn ·ª©ng d·ª•ng c·∫≠p nh·∫≠t sau nh√©.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.423586,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "ƒêi·ªán tho·∫°i n√†y c√≥ c√†i ƒë∆∞·ª£c ·ª©ng d·ª•ng n√†o m√† khi ƒêi·ªán tho·∫°i s·∫°c ƒë·∫ßy pin th√¨ chu√¥ng s·∫Ω b√°o kh√¥ng",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,R·∫•t ti·∫øc hi·ªán t·∫°i ch∆∞a c√≥ ·ª©ng d·ª•ng h·ªó tr·ª£ t√≠nh nƒÉng n√†y¬†b·∫°n nha.Mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m cho s·ª± b·∫•t ti·ªán n√†y.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.388762,
      "id": "20820058",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ b·∫≠t wifi direct",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° r·∫•t ti·∫øc m√°y kh√¥ng h·ªó tr·ª£ wifi direct b·∫°n nh√©.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.36826,
      "id": "21821237",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi t·∫£i phim tr√™n youtube v·ªÅ iphone m·ªü cho n√†o ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.B·∫°n cho m√¨nh xin th√¥ng tin c·ª• th·ªÉ l√† b·∫°n ƒë√£ t·∫£i video youtube v·ªÅ r·ªìi nh∆∞ng kh√¥ng bi·∫øt ch·ªó m·ªü ƒë·ªÉ xem l·∫°i hay l√† b·∫°n ch∆∞a bi·∫øt c√°ch t·∫£i video tr√™n youtube ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh ki·ªÉm tra gi√∫p b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3459635,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 c·ªßa m√¨nh m·ªõi mua t·ª´ ch·ªß nh·∫≠t tu·∫ßn tr∆∞·ªõc, d√πng youtube th√¨ loa b·ªã r√® kh√¥ng nghe th·∫•y g√¨, nghe nh·∫°c tr√™n mp3 th√¨ ngh·∫Ω r√µ k b·ªã r√®. T·∫Øt ngu·ªìn th√¨ l·∫°i nghe ƒë∆∞·ª£c youtube th·∫ø l√† m√°y b·ªã l√†m sao v·∫≠y? Ch·∫£ nh·∫Ω m·ªói l·∫ßn b·ªã r√® l·∫°i ph·∫£i reset l·∫°i m√°y.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n th·ª≠ x√≥a youtube t·∫£i l·∫°i th·ª≠ d√πng xem t√¨nh tr·∫°ng m√°y ra sao nh√©.Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.245925,
      "id": "22088374",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y em khi t·∫£i n√≥ b·∫Øt nh∆∞ n√†y th·∫ø gi·ªõi di d·ªông h·ªó tr·ª£ em c√†i ƒë∆∞·ª£c k ·∫°",
      "answer": "B·∫°n nh·∫≠p th√¥ng tin ƒë·ªÉ ho√†n t·∫•t t√†i kho·∫£n apple ID n√†y r·ªìi s·ª≠ d·ª•ng ti·∫øp b·∫°n nha, do t√†i kho·∫£n ch∆∞a ƒëi·ªÅn ƒë·∫ßy ƒë·ªß th√¥ng tin b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.242708,
      "id": "29945103",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi l√™n IOS12 th√¨ kh√¥ng t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng v·ªÅ ƒë∆∞·ª£c appstore b·ªã l·ªói. Ph·∫£i l√†m ntn",
      "answer": "Ch√†o anh,Anh t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng th√¨ appstore b√°o l·ªói c·ª• th·ªÉ l√† g√¨ m√†¬†kh√¥ng¬†ƒë∆∞·ª£c v·∫≠y.Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh ·∫°.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.216252,
      "id": "22231275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi ch√∫t ·∫° : c√°i iCloud drive ip7pl c·ªßa e sao Ko c√≥ ph·∫ßn cho ra m√†n h√¨nh ch√≠nh ·∫° .  P/s : r·∫±ng l√† e mu·ªën t·∫£i nh·∫°c chu√¥ng dt ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,ƒê·ªÉ hi·ªán th·ªã ph·∫ßn n√†y b·∫°n v√†o C√†i ƒë·∫∑t > iCloud >¬†iCloud Drive > b·∫°n b·∫≠t l√™n l√† ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.184128,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "c√°ch t·∫Øt t·ª± c·∫≠p nh·∫≠t ios l√†m nh∆∞ n√†o ·∫° e x√≥a b·∫£n ƒë√£ t·∫£i v·ªÅ v√† v√†o ph·∫ßn icloud t·∫Øt t·ª± c·∫≠p nh·∫≠t nh·∫≠t, sao k·∫øt n·ªëi WiFi l√† t·ª± t·∫£i v·ªÅ kh√¥ng ·∫° e d√πng iphone 5s ios 11.1 ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o :¬†¬†b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.140757,
      "id": "20056302",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ƒëc 1 tu·∫ßn loa h∆°i d√® khi nghe nh·∫°c nh·∫°c k d√® nh∆∞ng nghe nh·∫°c b·∫≠t m·ª©c h·∫øt c·ª° h∆°i d√® b√†i n√†o c≈©ng nh∆∞ v·∫≠y m·ªõi ƒë·∫ßu mua nghe kh√° ·ªïn b√¢y h l√™n ƒë·ªïi m·ªõi ƒëc k add mua ng√†y 30/6/2017",
      "answer": "Ch√†o anh,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh h√£y mang m√°y ra si√™u th·ªã Thegioididong.com ƒë·ªÉ c√°c nh√¢n vi√™n b√™n em ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ cho anh nha. N·∫øu s·∫£n ph·∫©m c√≥ l·ªói t·ª´ nh√† s·∫£n xu·∫•t th√¨ b√™n em s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ƒë·ªïi sang s·∫£n ph·∫©m m·ªõi cho anh nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.119383,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone t·∫£i game tr√™n AppStore r·∫•t ch·∫≠m kh·∫Øc ph·ª•c nh∆∞ th·∫ø n√†o",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Hi·ªán t·∫°i theo nhi·ªÅu b·∫°n s·ª≠ d·ª•ng iPhone ph·∫£n h·ªìi th√¨ t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng tr√™n kho AppStore ·ª©ng d·ª•ng t·∫£i v·ªÅ h∆°i l√¢u, n√™n ƒë√¢y kh√¥ng ph·∫£i do l·ªói t·ª´ m√°y c·ªßa b·∫°n. B·∫°n c√≥ th·ªÉ k·∫øt n·ªëi m√°y v·ªõi m·∫°ng wifi ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n, t·∫£i t·ª´ng ·ª©ng d·ª•ng xem c√≥ t·∫£i ƒë∆∞·ª£c nhanh h∆°n kh√¥ng nh√©.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.087506,
      "id": "19800812",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ƒë∆∞·ª£c 4 ng√†y ko t·∫£i m·ªôt c√°i g√¨ m√† sao b·ªô nh·ªõ kh·∫£ d·ª•ng t·ª•t qu√° tr·ªùi v·∫≠y ad? t√¥i c√≤n ch∆∞a ch·ª•p ·∫£nh hay t·∫£i nh·∫°c m√† n√≥ c√≤n nh∆∞ v·∫≠y n·∫øu t·∫£i th√¨ n√≥ c√≤n nh∆∞ th·∫ø n√†o n·ªØa ƒë√¢y? Do l·ªói m√°y hay sao v·∫≠y?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.082754,
      "id": "22307612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi n√∫t tr·ªü v·ªÅ v√† t·∫Øt m√†n h√¨nh c·ªßa m√¨nh t·ª± nhi√™n b·ªã m·∫•t b√¢y gi·ªù ph·∫£i l√†m th·∫ø n√†o",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n v√†o C√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > tr·ª£ nƒÉng > Assistivetouch > b·∫≠t l√™n ƒë·ªÉ c√≥ ph√≠m home ·∫£o b·∫°n nh√©. Ch√∫c b·∫°n th√†nh c√¥ng !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.021134,
      "id": "17575562",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 300 c√≥ th·ªÉ mua g√¨ ·ªü TGDD v·∫≠y ad, mua m√°y c√≥ h·ªó tr·ª£ c√†i ƒë·∫∑t hay t·∫£i v·ªÅ ko? tks",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,D·∫° khi mua m√°y Thegioididong.com c√≥ h·ªó tr·ª£ t·∫£i game v√† c√†i ƒë·∫∑t m√°y cho ch·ªã ·∫°, Phi·∫øu Mua H√†ng 300.000ƒë n√†y c√≥ th·ªÉ d√πng mua t·∫•t c·∫£ s·∫£n ph·∫©m t·∫°i Thegioididong.com ·∫°.Xin ƒë∆∞·ª£c th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.000697,
      "id": "27498712",
      "field_search": "question",
      "question": "ƒê√†n ch∆°i fb hay vs nghe nh·∫°c hay b·ªã b·∫≠t ra l√† th·∫ø n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do m√°y b·∫°n b·ªã l·ªói xung ƒë·ªôt ph·∫ßn m·ªÅm n√™n tr∆∞·ªõc ti√™n b·∫°n h√£y kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y xem c√≤n t√¨nh tr·∫°ng ƒë√≥ kh√¥ng b·∫°n nh√© .¬†¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.987028,
      "id": "18172682",
      "field_search": "question",
      "question": "a.d cho e h·ªèi l√†m sao ƒëem file nh·∫°c v√†o nh·∫°c c·ªßa iphone ƒëc",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n t·∫°i \"\", ¬†trong qu√° tr√¨nh thao t√°c n·∫øu c√≥ v·∫•n ƒë·ªÅ g√¨ th√¨ b·∫°n ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.98272,
      "id": "30400534",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho h·ªèi l√†m c√°ch n√†o ƒë·ªÉ ƒëi·ªán tho·∫°i c√≥ cu·ªôc g·ªçi l√† v·ª´a ƒë·ªó chu√¥ng v·ª´a rung lu√¥n ch·ª© sao ƒëi·ªán tho·∫°i m√¨nh to√†n ƒë·ªó chu√¥ng ch·ª© kh√¥ng rung",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y, b·∫°n vui l√≤ng th·ª±c hi·ªán nh∆∞ sau : V√†o c√†i ƒë·∫∑t > √¢m thanh > rung khi ƒë·ªï chu√¥ng > b·∫≠t l√™n b·∫°n nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.969343,
      "id": "19690855",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 c√≥ h·ªó tr·ª£ th·∫ª nh·ªõ em nh√©. Nha h·ªì t·∫£i nh·∫°c,",
      "answer": "Ch√†o anh.Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y ƒë·ªëi v·ªõi s·∫£n ph·∫©m¬†iPhone 6 32GB kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ s·ª≠ d·ª•ng th·∫ª nh·ªõ ngo√†i ƒë√¢u anh nh√©.¬†Chia s·∫ª c√πng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.955608,
      "id": "21165196",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh mu·ªën t·∫£i zalo v·ªÅ m√°y ip 4 nh∆∞ng m√¨nh kh√¥ng nh·ªõ m·∫≠t kh·∫©u th√¨ l√†m sao",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y tr√™n iPhone 4, b·∫°n v√†o c√†i ƒë·∫∑t > itunes v√† Appstore > ch·ªçn t√†i kho·∫£n > ch·ªçn ƒëƒÉng xu·∫•t. Sau ƒë√≥, B·∫°n c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o v√† l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n ¬†ƒë·ªÉ ƒëƒÉng k√Ω t√†i kho·∫£n ID Apple m·ªõi nha.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.954358,
      "id": "19977017",
      "field_search": "question",
      "question": "ƒêi·ªán tho·∫°i e mua nghe nh·∫°c mp3 m√† n√≥ hao pin nhanh l√† do v·∫•n ƒë·ªÅ g√¨ v·∫≠y ac",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ b·∫°n l∆∞u √Ω trong qu√° tr√¨nh s·ª≠ d·ª•ng n√™n t·∫Øt h·∫øt ·ª©ng d·ª•ng ng·∫ßm v√† c√°c k·∫øt n·ªëi kh√¥ng c·∫ßn thi·∫øt c·ªßa m√°y ƒë·ªÉ gi√∫p tr√°nh t√¨nh tr·∫°ng tu·ªôt pin nhanh n√†y x·∫£y ra b·∫°n nh√©, b·∫°n c·∫ßn t√¨m hi·ªÉu th√™m th√¥ng tin n√†o kh√°c v·ªÅ s·∫£n ph·∫©m vui l√≤ng ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ nha. Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n, th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.946229,
      "id": "29906156",
      "field_search": "question",
      "question": "1/ L√†m th√™ n√†o ƒë√™ bi√™ÃÅt ip th√¢Ã£t gi·∫£ v ad?... 2/ lam sao m·ªü bong b√≥ng tr√≤ chuy·ªán tr√™n Zalo vs mess v·∫≠y?...",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªÅ vi·ªác ki·ªÉm tra m√°y ch√≠nh h√£ng th√¨ b·∫°n c√≥ th·ªÉ s·ª≠ d·ª•ng d√¢y c√°p ƒë·ªÉ k·∫øt n·ªëi v·ªõi m√°y t√≠nh c√≥ c√†i ƒë·∫∑t itunes n·∫øu nh∆∞ Intunes nh·∫≠n di·ªán ƒë∆∞·ª£c m√°y th√¨ ƒë√≥ l√† s·∫£n ph·∫©m ch√≠nh h√£ng apple (iphone th·∫≠t) b·∫°n nha,¬†iphone¬†kh√¥ng h·ªó tr·ª£ bong b√≥ng chat b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.929267,
      "id": "28729313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi iPhone 6 c·ªßa em.   C√†i ƒë·∫©y ƒë·ªß nha chu√¥ng g·ªçi ƒë·∫øn r·ªìi.   Nh∆∞ng khi c√≥ ng∆∞·ªùi g·ªçi th√¨ chi c√≥ rung k c√≥ nh·∫°c nh∆∞ng b√™n ng∆∞·ªùi g·ªçi ƒë·∫øn th√¨ nghe ƒë∆∞·ª£c nh·∫°c ch·ªù c·ªßa em.  C√†i ƒë·ªß th·ª© ƒë·ªÅu k d∆∞·ª£c.  Loa trong Loa ngoai van nghe dc .  Xin h∆∞·ªõng d·∫´n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n ki·ªÉm tra xem c√¥ng t·∫Øc b√™n c·∫°nh tr√°i m√°y ƒë√£ ƒë∆∞·ª£c b·∫≠t l√™n ch∆∞a b·∫°n nh√©.Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.850838,
      "id": "20045505",
      "field_search": "question",
      "question": "C√°ch c√†i ƒë·∫∑t ch·∫°m 2 l·∫ßn s√°ng m√†n h√¨nh nh∆∞ th·∫ø n√†o v·∫≠y an",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i n√†y r·∫•t ti·∫øc kh√¥ng c√≥ ch·ª©c nƒÉng ch·∫°m 2 l·∫ßn s√°ng m√†n h√¨nh b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.810921,
      "id": "28165580",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em h·ªèi c√°ch c√†i ƒë·∫∑t Happy chick nh∆∞ th·∫ø n√†o v·∫≠y ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng b·∫•m¬† ƒë·ªÉ tham kh·∫£o m·ªôt s·ªë h∆∞·ªõng d·∫´n b·∫°n nh√©¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫°!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.798918,
      "id": "22209101",
      "field_search": "question",
      "question": "L√∫c tr∆∞·ªõc m√¨nh t·∫£i c·∫•u h√¨nh c·∫•u h√¨nh ios 11.0.1 v·ªÅ m√°y nh∆∞ng ch∆∞a c√†i ƒë·∫∑t. Gi·ªù m√¨nh mu·ªën l√™n ios 11.0.2 nh∆∞ng v√†o ki·ªÉm tra n√≥ v·∫´n hi·ªán c·∫•u h√¨nh c≈©. L√†m sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y tr√™n iPhone 6, b·∫°n c√≥ th·ªÉ th·ª±c hi·ªán nh∆∞ sau : V√†o c√†i ƒë·∫∑t > dung l∆∞·ª£ng v√† s·ª≠ d·ª•ng iCloud > qu·∫£n l√Ω dung l∆∞·ª£ng (ph·∫ßn dung l∆∞·ª£ng) > t√¨m b·∫£n c·∫≠p nh·∫≠t > ch·ªçn x√≥a ƒëi xem ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng nha.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.787926,
      "id": "22021550",
      "field_search": "question",
      "question": "H·∫° xu·ªëng ios 9 thi l√†m th·∫ø n√†o v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,R·∫•t ti·∫øc kh√¥ng th·ªÉ h·∫° xu·ªëng IOS 9 khi ƒë√£ c·∫≠p nh·∫≠t IOS cao h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.72218,
      "id": "24961868",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi c√°ch mua ip t·ª´ applestore nh∆∞ th·∫ø n√†o ·∫°",
      "answer": "Th√¢n ch√†o anh,R·∫•t ti·∫øc l√† th√¥ng tin b√™n ngo√†i em ch∆∞a h·ªó tr·ª£ m√¨nh ƒë∆∞·ª£c anh nh√©, mong anh th√¥ng c·∫£m,Th√¢n g·ª≠i anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.718703,
      "id": "28472823",
      "field_search": "question",
      "question": "e mu·ªën tr·∫£ g√≥p th√¨ l√†m th·∫ø n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,¬†Ch·ªã c√≥ th·ªÉ d√πng CMND, h·ªô kh·∫©u/b·∫±ng l√°i xe g√≥p l√£i su·∫•t 0% c·ªßa HomeCredit tr·∫£ tr∆∞·ªõc kho·∫£ng 3.745.000‚Ç´ m·ªói th√°ng kho·∫£ng¬†497.500‚Ç´ (g√≥p¬†8 th√°ng) ·∫°! N·∫øu ch·ªã ƒë·ªìng √Ω v·ªõi g√≥i l√£i su·∫•t n√†y, ch·ªã c√≥ th·ªÉ cung c·∫•p s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i ƒë·ªÉ b√™n em l√†m h·ªì s∆° cho ch·ªã ·∫°!¬†¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ ch·ªã.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.718703,
      "id": "26306550",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ ki·ªÉm tra pin 5s ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,N·∫øu m√°y ƒë√£ c·∫≠p nh·∫≠t iOS 11, b·∫°n v√†o c√†i ƒë·∫∑t > Pin > t√¨nh tr·∫°ng Pin ƒë·ªÉ ki·ªÉm tra Pin c·ªßa m√°y b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.718703,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Ph·∫£i l√†m nh∆∞ th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ m√°y b·∫°n v·∫´n ch∆∞a nhi·ªÖm Virus b·∫°n nh√©. ƒê√¢y ch·ªâ l√† m·ªôt d·∫°ng qu·∫£ng c√°o ƒë·ªÉ gi·ªõi thi·ªáu ·ª©ng d·ª•ng, Khi g·∫∑p t√¨nh tr·∫°ng n√†y b·∫°n c√≥ th·ªÉ x√≥a tab tr√¨nh duy·ªát xu·∫•t hi·ªán qu·∫£ng c√°o. Sau ƒë√≥ c√≥ th·ªÉ an t√¢m ti·∫øp t·ª•c s·ª≠ d·ª•ng s·∫£n ph·∫©m b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.698934,
      "id": "21508231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ios 10.3.2 em m·ªõi mua v·ªÅ l√† iphone 6 plus l√™n apptore t·∫£i game hay ·ª©ng d·ª•ng r·∫•t nhanh nh∆∞ng m√† t·ª´ khi em l√™n ios 11 th√¨ n√≥ t·∫£i r·∫•t l√¢u",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng nhanh hay ch·∫≠m l·ªá thu·ªôc r·∫•t nhi·ªÅu v√†o k·∫øt n·ªëi m·∫°ng ƒë√≥ b·∫°n. B·∫°n vui l√≤ng k·∫øt n·ªëi v·ªõi m·ªôt m·∫°ng kh√°c m·∫°nh h∆°n xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.636279,
      "id": "21195770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi ip6 th∆∞·ªùng e m·ªõi mua b√¢y gi·ªù t·ª± nhi√™n k c√≥ chu√¥ng ch·ªâ rung khi c√≥ cu·ªôc g·ªçi ƒë·∫øn.m√† √¢m l∆∞·ª£ng v√† nh·∫°c chu√¥ng v·∫´n ·ªü ch·∫ø ƒë·ªô chu·∫©n nh∆∞ v·∫≠y l√† nh∆∞ n√†o ·∫°.rm c·∫£m ∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n xem b√™n c·∫°nh m√°y c√≥ 1 n√∫t g·∫°t - b·∫°n g·∫°t n√∫t n√†y l√™n r·ªìi ki·ªÉm tra l·∫°i xem sao b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.630268,
      "id": "18456689",
      "field_search": "question",
      "question": "Mu·ªën c√†i ƒë·∫∑t √¢m thanh th√¨ l√†m th·∫ø n√†o ·∫°. Messenger c·ªßa em khi c√≥ tin nh·∫Øn ch·ªâ rung ch·ª© kh√¥ng c√≥ ti·∫øng ting ting n·ªØa (",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√© ! Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c√≥ th·ªÉ v√†o Messenger > Bi·ªÉu t∆∞·ª£ng avatar c·ªßa b·∫°n > Th√¥ng b√°o > Th√¥ng b√°o trong messenger > B·∫≠t c·∫£ √Çm thanh v√† Rung l√† ƒë∆∞·ª£c nha.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.606525,
      "id": "30565539",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ch√©p danh b·∫° t·ª´ ip 6s qua sim nh∆∞ th·∫ø n√†o ·∫° ?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã ,¬†D·∫° ƒëi·ªán tho·∫°i iPhone th√¨ kh√¥ng cho ch√©p danh b·∫° t·ª´ ƒëi·ªán tho·∫°i sang SIM ch·ªã nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.570953,
      "id": "27985629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi m√¨nh m·ªõi t·∫£i v·ªÅ h√¥m qua m√† sao b√¢y h l·∫°i b·ªã m·ªù ch·ªØ c√†i ƒë·∫∑t b√¢y gi·ªù  Iphone 6 plus",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y do m√°y d∆∞·ªõi 50% pin, n√™n b·∫°n vui l√≤ng c·∫Øm s·∫°c cho m√°y tr√™n 50% pin nha b·∫°n¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫°!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.557218,
      "id": "28369672",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi ch√∫t v·ªÅ xu·∫•t x·ª© c·ªßa m√°y ·∫°? L√† t·ª´ n∆∞·ªõc n√†o ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã, d·∫°, v·ªõi iphone l√† m·ªôt h√£ng c·ªßa h√†ng c√¥ng ngh·ªá n·ªïi ti·∫øng¬†ƒë∆∞·ª£c xu·∫•t x·ª© t·ª´ M·ªπ (USA) h√†ng¬†ƒë∆∞·ª£c gia c√¥ng b·ªüi Foxconn (ƒê√†i Loan) v√† tr·ª• s·ªü¬†ƒë∆∞·ª£c¬†ƒë·∫∑t t·∫°i Trung Qu·ªëc nha¬†ch·ªã,¬†chia s·∫ª c√πng¬†ch·ªã.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.55426,
      "id": "24634536",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho h·ªèi  C√†i ID apple cho iphoe nhanh nh·∫•t d·ªÖ nh·∫•t nh∆∞ th·∫ø n√†o",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c√≥ th·ªÉ l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n¬†¬†nha.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.548281,
      "id": "30047551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi b√¢y gi·ªù m√¨nh mu·ªën chuy·ªÉn ƒë·ªïi video tr√™n youtube sang mp3 tr√™n iphone th√¨ m√¨nh l√†m c√°ch n√†o v·∫≠y qtv",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o¬†¬†(n·∫øu b·∫°n ƒë·ªÅ c·∫≠p t√≠nh nƒÉng n√†y)¬†b·∫°n nh√©. Ch√∫c b·∫°n th√†nh c√¥ng !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.51841,
      "id": "25219792",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mua m√°y m·ªõi. M√† facebook l∆∞·ªõt 3g. Hay b·ªã k t·∫£i n·ªïi b·∫£ng tin. M·∫∑c d√π t·ªëc ƒë·ªô cao. X√≥a c√†i l·∫°i v·∫´n b·ªã. Ios 11 theo m√°y.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n th·ª≠ ƒëƒÉng nh·∫≠p 1 t√†i kho·∫£n Facebook kh√°c v√†o m√°y m√¨nh xem c√≥ t·∫£i ƒë∆∞·ª£c b·∫£ng tin kh√¥ng b·∫°n nh√©.Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n¬† !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.505315,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Kh·∫Øc ph·ª•c l·ªïi kg t·∫£i ƒë∆∞·ª£c ·ª©ng d·ª•ng tr√™n Apple store nh∆∞ th·∫ø n√†o v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh l√† khi b·∫°n t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng m√°y b√°o l·ªói hay g·∫∑p t√¨nh tr·∫°ng g√¨ ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√© .¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.486404,
      "id": "31712806",
      "field_search": "question",
      "question": "C√†i ƒë·∫∑t t·∫£i xu·ªëng ƒë∆∞·ª£c ƒë·∫∑t th√†nh ch·ªâ wifi b√°o khi t·∫£i YouTube l√† sao v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,XIn l·ªói m√¨nh ch∆∞a r√µ c√¢u h·ªèi c·ªßa b·∫°n, b·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√¥ng tin chi ti·∫øt ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh h·ªó tr·ª£ gi√∫p b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ·∫°.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.453257,
      "id": "32174555",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDƒê CHO H·ªéI C√ÅCH C√ÄI ƒê·∫∂T KHI NGHE NH·∫†C TR√äN YOUTUBE M√Ä TƒÇT M√ÄN H√åNH V·∫§N NGHE NH·∫†C TR√äN IPHONE 6s.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, B·∫°n c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o b√†i vi·∫øt h∆∞·ªõng d·∫´n¬† v√† thao t√°c theo r·ªìi ki·ªÉm tra l·∫°i xem sao nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.417694,
      "id": "19540640",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ t·∫Øt ti·∫øng khi ch·ª•p h√¨nh v·∫≠y?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°nV·ªõi m√°y Iphone th√¨ khi ch·ª•p h√¨nh b·∫°n h√£y ƒë·ªÉ m√°y ·ªü ch·∫ø ƒë·ªô im l·∫∑ng (B·∫°n g·∫°t c·∫ßn g·∫°t ·ªü b√™n tr√°i c·ªßa m√°y) th√¨ khi ch·ª•p s·∫Ω kh√¥ng c√≥ ti·∫øng nha b·∫°n.Th√¢n ch√†o b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.411552,
      "id": "19417466",
      "field_search": "question",
      "question": "tr·∫£ g√≥p l√†m h·ªì s∆° n√†o nhanh nh·∫•t th·∫ø ad",
      "answer": "Ch√†o anh!¬†Tr·∫£ g√≥p th√¨ l√†m h·ªì s∆° c·ªßa c√¥ng ty t√†i ch√≠nh FECredit c√≥ th·ªß t·ª•c ƒë∆°n gi·∫£n nh·∫•t. C√≤n th·ªùi gian duy√™t h·ªì s∆° th√¨ t·ªëi ƒëa 24h n·∫øu l√†m online. C√≤n ra si√™u th·ªã th√¨ ¬†t·ªëi ƒëa 3- 4h anh nh√©. N·∫øu ¬†anh c·∫ßn h·ªó tr·ª£ g√¨ th√™m, mong m√¨nh ph·∫£n h·ªìi ƒë·ªÉ em h·ªó tr·ª£ anh t·ªët h∆°n.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.400687,
      "id": "19993871",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m th·∫ø n√†o ko ƒë·ªÉ b·ªã pin t·ª•t nhanh ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° v·ªõi v·∫•n ƒë·ªÅ hao pin b·∫°n c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o c√°c c√°ch sau b·∫°n nh√©:  T·∫Øt c√°c ·ª©ng d·ª•ng ch·∫°y ng·∫ßm khi kh√¥ng c·∫ßn thi·∫øt, n·∫øu c√≥ s·ª≠ d·ª•ng c√°c ·ª©ng d·ª•ng di·ªát virus, tƒÉng t·ªëc m√°y, ... b·∫°n g·ª° b·ªõt nh√©.  Gi·∫£m ƒë·ªô s√°ng m√†n h√¨nh ph√π h·ª£p.  T·∫Øt c√°c k·∫øt n·ªëi kh√¥ng c·∫ßn thi·∫øt VD: Bluetooth, GPS, ƒê·ªìng b·ªô...  T·∫Øt ngu·ªìn v√† kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.353127,
      "id": "22156772",
      "field_search": "question",
      "question": "T·∫£i videobtreen facebook v·ªÅ ip ls ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.D·∫° r·∫•t ti·∫øc th√¨ v·ªõi h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh Apple ios kh√¥ng th·ªÉ t·∫£i video t·ª´ facebook v·ªÅ m√°y ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.343452,
      "id": "22237967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i e mu·ªën t·∫£i cydia v·ªÅ m√°y th√¨ l√†m ntn ·∫° ?? E d√πng ip 6 th∆∞·ªùng b·∫£n VN/A",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†R·∫•t ti·∫øc l√† b√™n m√¨nh kh√¥ng h·ªó tr·ª£ t·∫£i cydia do ·∫£nh h∆∞·ªüng t·ªõi kh·∫£ nƒÉng ho·∫°t ƒë·ªông ·ªïn ƒë·ªãnh c·ªßa s·∫£n ph·∫©m, b·∫°n vui l√≤ng gh√© 1 s·ªë c·ª≠a h√†ng ƒëi·ªán tho·∫°i b√™n ngo√†i ƒë·ªÉ ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ b·∫°n nh√©¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.288063,
      "id": "31553367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em v√†o app sore t·∫£i th√¨ nh·∫•n c√†i ƒë·∫∑c th√¨ n√≥ b·∫£o nh·∫≠p m·∫≠t kh·∫©u  l√†m sau tr·ªü l·∫°i b√¨nh th∆∞·ªùng ƒë∆∞·ª£c ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh,Anh nh·∫≠p m·∫≠t kh·∫©u apple ID c·ªßa anh v√†o ƒë·ªÉ t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng l√†¬†ƒë∆∞·ª£c anh nh√©, anh mu·ªën tr·ªü l·∫°i b√¨nh th∆∞·ªùng l√† sao v·∫≠y ·∫°, mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.275479,
      "id": "24119306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi con m√°y c·ªßa em kh√¥ng t·∫£i ƒë∆∞·ª£c ·ª©ng dugj t·ª´ apstore v·ªÅ v·∫≠y?? M√°y ch·∫°y ios 11.2 !! C·ª© b√°o ƒëang t·∫£i c·∫£ ng√†y kh√¥ng xong ·ª©ng d·ª•ng!! Wifi -4G ·ªïn",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng v√†o C√†i ƒë·∫∑t > C√†i ƒë·∫∑t chung > ƒê·∫∑t l·∫°i > ƒê·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t (d√≤ng th·ª© nh·∫•t) v√† ki·ªÉm tra l·∫°i b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.227118,
      "id": "18899619",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi sao e tai zing MP3 ve ma nghe kh√¥ng dx . No de k√™ÃÅt noi loÃâi. E xoa tai 3 lan roi ma cung v.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ l√† do k·∫øt n·ªëi m·∫°ng c·ªßa ƒëi·ªán tho·∫°i b·∫°n kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c t·ªët nh√©.B·∫°n k·∫øt n·ªëi m·∫°ng Wifi kh√°c m·∫°nh v√† ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n r·ªìi th·ª≠ l·∫°i nh√© .¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.187973,
      "id": "27046559",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi mu·ªën mua tr·∫£ g√≥p ph·∫£i l√†m th·∫ø n√†o",
      "answer": "Xin ch√†o anh.¬†Anh vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin v·ªÅ s·ªë ti·ªÅn anh c√≥ th·ªÉ tr·∫£ tr∆∞·ªõc, th√¥ng tin v·ªÅ s·ªë th√°ng g√≥p, ƒë·ªô tu·ªïi ng√†y th√°ng nƒÉm sinh v√† c√°c gi·∫•y t·ªù hi·ªán c√≥ (CMND, s·ªï h·ªô kh·∫©u, b·∫±ng l√°i xe, h√≥a ƒë∆°n ƒëi·ªán,..) ƒë·ªÉ b√™n em t∆∞ v·∫•n g√≥i l√£i su·∫•t ph√π h·ª£p nh·∫•t v·ªõi anh nh√©.¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.165203,
      "id": "22795788",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao messeger khi c√≥ cu·ªôc g·ªçi video th√¨ l·∫°i ƒë·ªï chu√¥ng m·∫∑c ƒë·ªãnh c·ªßa cu·ªôc g·ªçi ƒëi·ªán tho·∫°i ak.. e mu·ªën n√≥ nh·∫°c chu√¥ng m·∫∑c ƒë·ªãnh c·ªßa messenger th√¨ ph·∫£i ch·ªânh sao ak",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.156082,
      "id": "20953532",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y e iphone 5s g·ªçi k ƒë·ªï chu√¥ng ph·∫£i l√†m sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√©¬†B·∫°n vui l√≤ng g·∫°t n√∫t g·∫°t rung b√™n h√¥ng tr√°i m√°y l√™n, sau ƒë√≥ b·∫•m n√∫t tƒÉng √¢m l∆∞·ª£ng l√™n m·ª©c cao nh·∫•t xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.135215,
      "id": "31712851",
      "field_search": "question",
      "question": "C√°ch C√†i ƒë·∫∑t l·∫°i t·∫£i YouTube b·∫±ng m·∫°ng 3G d√πm e",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n !XIn l·ªói m√¨nh ch∆∞a r√µ c√¢u h·ªèi c·ªßa b·∫°n, b·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√¥ng tin chi ti·∫øt ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh h·ªó tr·ª£ gi√∫p b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.124872,
      "id": "22439009",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ ƒë·ªïi app vi·ªát sang app m·ªπ v·∫≠y ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ b·∫°n ch·ªâ c√≥ th·ªÉ t·∫°o t√†i kho·∫£n m·ªõi v·ªõi khu v·ª±c l√† M·ªπ th√¨ m·ªõi ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nha, chuy·ªÉn khu v·ª±c c·ªßa appstore th√¨ c·∫ßn ph·∫£i c√≥ th·∫ª visa ƒë·ªÉ k√≠ch ho·∫°t b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.122047,
      "id": "26306422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tr·∫£ g√≥p th√¨ l√†m th·ªß t·ª•c nh∆∞ th·∫ø n√†o ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o anh !¬†Kh√¥ng bi·∫øt l√† anh ƒëang c√≥ nh·ªØng gi·∫•y t·ªù g√¨ nh∆∞ CMND, H·ªô kh·∫©u, B·∫±ng l√°i xe, H√≥a ƒë∆°n ƒëi·ªán v√† s·ªë ti·ªÅn mu·ªën ƒë∆∞a tr∆∞·ªõc ƒë·ªÉ em t√¨m g√≥i tr·∫£ g√≥p ph√π h·ª£p cho anh nha.¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.122047,
      "id": "25929325",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone b√°o ch∆∞a ƒë∆∞·ª£c sao l∆∞u th√¨ l√†m th·∫ø n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ v√†i ng√†y g·∫ßn ƒë√¢y m√°y b·∫°n kh√¥ng c√≥ k·∫øt n·ªëi m·∫°ng n√™n kh√¥ng sao l∆∞u ƒë∆∞·ª£c, b·∫°n vui l√≤ng k·∫øt n·ªëi m√°y v·ªõi m·ªôt m·∫°ng wifi ·ªïn ƒë·ªãnh ƒë·ªÉ m√°y ti·∫øn h√†nh sao l∆∞u l√† ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.122047,
      "id": "24252808",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ jailbreak m√°y h·∫£ anh",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° do vi·ªác can thi·ªáp h·ªá th·ªëng m√°y( Jailbreak) h√£ng kh√¥ng cho ph√©p n√™n b√™n m√¨nh kh√¥ng c√≥ th√¥ng tin c·ª• th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n r·ªìi ·∫°; r·∫•t xin l·ªói v√† mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m nha .Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.105734,
      "id": "19540118",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ t·∫Øt ti·∫øng khi ch·ª•p h√¨nh v·∫≠y?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n g·∫°t ph√≠m b√™n c·∫°nh tr√°i m√†n h√¨nh xu·ªëng ƒë·ªÉ chuy·ªÉn ch·∫ø ƒë·ªô im lƒÉng, sau ƒë√≥ v√†o ch·ª•p ·∫£nh nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.085274,
      "id": "25458129",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m c√°ch n√†o ƒë·ªÉ t√£i ·ª©ng d·ª•ng tr√≤ ch∆°i v·ªÅ m√°y ƒëc ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c·∫ßn t·∫°o ID Apple , sau ƒë√≥ b·∫°n v√†o AppStore ƒë·ªÉ nh·∫≠p t√†i kho·∫£n v√† t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng b·∫°n nha .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0431795,
      "id": "23547339",
      "field_search": "question",
      "question": "Trang Th·∫ø gi∆°i di ƒë·ªông cho minh h·ªèi v∆°i ch∆∞∆°ng tr√¨nh khuy·∫øn m·∫°i khi mua m√°y t·∫∑ng 500k √°p d·ª•ng t·ª´ khi n√†o? khi m√¨nh ƒë·∫øn mua s·∫£n ph·∫©m ng√†y 30/11 t·∫°i th·∫ø gi·ªõi di ƒë·ªông kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c nh√¢n vi√™n th√¥ng b√°o v·ªÅ khuy·∫øn m·∫°i n√†y m√† m√¨nh ph·∫£i mua nguy√™n m√°y bay gi·ªù m√¨nh ph·∫£i l√†m nh∆∞ th·∫ø n√†o ƒë·ªÉ ƒë∆∞·ª£c nh·∫≠n khuy·∫øn m·∫°i.",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã !¬†¬†Khuy·∫øn m√£i Phi·∫øu mua h√†ng ch·ªâ v·ª´a ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ v√†o ƒë·∫ßu th√°ng 12 th√¥i ch·ªã nha. Ch·ªã mua m√°y b·∫Øt ƒë·∫ßu t·ª´ h√¥m nay th√¨ m·ªõi ƒë∆∞·ª£c nh·∫≠n khuy·∫øn m√£i ch·ªã nh√©, c√≤n n·∫øu ch·ªã ƒë√£ mua m√°y h√¥m qua th√¨ s·∫Ω kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c nh·∫≠n khuy·∫øn m√£i ·∫°. Mong ch·ªã th√¥ng c·∫£m.Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.985708,
      "id": "27247164",
      "field_search": "question",
      "question": "B√†i ƒë√°nh gi√° c·ªßa t√¥i ƒë√¢u",
      "answer": "Ch√†o anh,¬†Anh ph·∫£n h·ªìi l·∫°i c·ª• th·ªÉ th√¥ng tin b√†i ƒë√°nh gi√° b√™n em s·∫Ω ki·ªÉm tra gi√∫p anh nha .¬†Mong s·ªõm nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.968205,
      "id": "30883032",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mu·ªën t·∫£i file rar media fire v·ªÅ ip 6 m√† b·∫•m v√†o download th√¨ n√≥ hi·ªÉn th·ªã kh√¥ng t·∫£i ƒë∆∞·ª£c,ƒë√£ x·∫£y ra l·ªói th√¨ ph·∫£i l√†m sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,Ch·ªã load l·∫°i trang web n√†y r·ªìi t·∫£i l·∫°i l·∫ßn n·ªØa xem sao ch·ªã nh√©, mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ ch·ªã ·∫°.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.966077,
      "id": "21476826",
      "field_search": "question",
      "question": "ƒê·ªß Ti·ªÅn th√¨ mua ƒëi c√°c b·∫°n....ƒë·ª´ng tr·∫£ g√≥p nh∆∞ m√¨nh.... g√≥p ƒë·ªß 12 th√°ng 12 t·ªù gi·∫•y ƒë√≥ng theo l·ªãch ƒë√†ng ho√†ng....sau 1 2 th√°ng cty t√†i 9 g·ªçi v·ªÅ b·∫£o b·∫°n c√≤n 1 th√°ng ch∆∞a thanh to√°n....ko bi·∫øt TGDD l√†m ƒÉn nh∆∞ th·∫ø n√†o ?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y ch·ªã vui l√≤ng ƒë·ªÉ l·∫°i th√¥ng tin s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i ƒë·ªÉ b√™n em h·ªó tr·ª£ ch·ªã ·∫°. Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.922879,
      "id": "24059424",
      "field_search": "question",
      "question": "B√™n m√¨nh c√≥ gi√∫p kh√°ch h√†ng chuy·ªÉn nh·∫°c t·ª´ ƒëƒ©a CD sang iphone kh√¥ng ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o anh Hi·∫øuR·∫•t ti·∫øc th√¨ ƒë√¢y l√† v·∫•n ƒë·ªÅ li√™n quan ƒë·∫øn b·∫£n quy·ªÅn c·ªßa t√°c gi·∫£ n√™n Thegioididong.com kh√¥ng h·ªó tr·ª£ anh nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.921232,
      "id": "25464136",
      "field_search": "question",
      "question": "Mu·ªën c√†i Cydia ph·∫£i l√†m sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° r·∫•t ti·∫øc b√™n m√¨nh kh√¥ng h·ªó tr·ª£ Jailbreak m√°y mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.915777,
      "id": "25301615",
      "field_search": "question",
      "question": "c√≥ iPhone 6 t·ª´ 6tr ƒë·ªï v·ªÅ ko",
      "answer": "Ch√†o anh!¬†D·∫°. R·∫•t ti·∫øc kh√¥ng c√≥ Iphone 6 t·ª´ tri·ªáu tr·ªü v·ªÅ anh nha.¬†Mong m√¨nh th√¥ng c·∫£m cho b√™n em ·∫°!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.912344,
      "id": "27159855",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em mu·ªën t·ª± ƒë·ªông ƒëƒÉng nh·∫≠p th√¨ l√†m th·∫ø n√†o ·∫° AD ???",
      "answer": "@Long:·∫£nh ƒë√¢y ·∫°",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.905278,
      "id": "19543165",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch√©p nhaÃ£c vs phim v·ªÅ m√°y c√≥ c·∫ßn th√¥ng qua ·ª©ng d·ª•ng n√†o kh√°c k v qtv. Ch√©p t·ª´ m√°y t√≠nh v·ªÅ m√°y √°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° vi·ªác chuy·ªÉn d·ªØ li·ªáu nh·∫°c ho·∫∑c phim sang m√°y Iphones t·ª´ m√°y t√≠nh c·∫ßn th√¥ng qua ·ª©ng d·ª•ng ¬†b·∫°n nh√©.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.865755,
      "id": "28709711",
      "field_search": "question",
      "question": "V·ª´a m·ªõi mua m√°y v·ªÅ xong nh∆∞ng s·∫°c c·ªß s·∫°c theo m√°y nh∆∞ng c·ªß s·∫°c n√≥ng c·ª±c nh∆∞ v c√≥ b·ªã l√†m sao ko ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.848204,
      "id": "22307958",
      "field_search": "question",
      "question": "Mu·ªën t·∫Øt √¢m thanh camera ip6 ph·∫£i l√†m nh∆∞ th·∫ø n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.D·∫° ƒë·ªÉ t·∫Øt √¢m camera b·∫°n c√≥ th·ªÉ g·∫°t thanh c√¥ng t·∫Øc √¢m b√™n tr√°i ho·∫∑c gi·∫£m m·ª©c √¢m l∆∞·ª£ng m√°y xu·ªëng th·∫•p nh·∫•t l√† ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©. Tuy nhi√™n n·∫øu m√°y b·∫°n l√† x√°ch tay m√£ l√† K/A ho·∫∑c J/A s·∫Ω kh√¥ng t·∫Øt ƒëi ƒë∆∞·ª£c nha b·∫°n.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.827226,
      "id": "17725368",
      "field_search": "question",
      "question": "t·∫°i sao t·∫£i game v·ªÅ ¬†v√† v√†o th√¨ b·ªã tr·ªü l·∫°i m√†n h√¨nh ch√≠nh.k th·ªÉ n√†o v√†o ƒë∆∞·ª£c game",
      "answer": "Ch√†o anh,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do s·∫£n ph·∫©m b·ªã sung ƒë·ªôt RAM ƒë√≥ anh ·∫°. Anh c√≥ th·ªÉ t·∫Øt c√°c ·ª©ng d·ª•ng ng·∫ßm v√† kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y ƒë·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c l·ªói anh nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.827049,
      "id": "27819542",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mu·ªën ki·ªÉm tra ng√†y mua m√°y th√¨ l√†m th·∫ø n√†o",
      "answer": "Ch√†o anh,Anh cho b√™n em IMEI ho·∫∑c li√™n h·ªá T·ªïng ƒë√†i mua h√†ng 1800.1060 (7:30 - 22:00) ki·ªÉm tra ng√†y mua ·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh ·∫°.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.7420635,
      "id": "21880457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi l√†m s ƒë·ªÉ t·∫Øt ph·ªß m√†n h√¨nh c·ªßa NCT vs MP3 z",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh l√† b·∫°n ƒëang d√πng ƒëi·ªán tho·∫°i n√†o ƒë·ªÉ m√¨nh gi√∫p b·∫°n nh√©.¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n¬† !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}